# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-14 11:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-25 16:45-0500\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app/forms/mfa_form.py:15
#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:13
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:57
#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:69
#: app/templates/apprise/partials/table_view.html:12
#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:26
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:26
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:26
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:28
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:26
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:26
#: app/templates/mfa/settings_partial.html:27
#: app/templates/mfa/settings_partial.html:43
#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:104
#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:89
#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:15
#: app/templates/webhook/partials/table_view.html:12
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:55
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:77
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:78
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: app/forms/mfa_form.py:16
msgid "Authenticator Code"
msgstr "身份验证器代码"

#: app/forms/mfa_form.py:17
#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:37
#: app/templates/email/assign_smtp_to_email_partial.html:52
#: app/templates/mfa/settings_partial.html:48
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/forms/mfa_form.py:27
msgid "Authentication Code"
msgstr "更新通知"

#: app/forms/mfa_form.py:29
msgid "Please enter your authentication code."
msgstr "请输入您的身份验证代码。"

#: app/forms/mfa_form.py:30
msgid "Enter a valid 6-digit code or recovery code."
msgstr "输入有效的6位数字代码或恢复代码。"

#: app/forms/mfa_form.py:31
msgid "Invalid code format."
msgstr "无效的代码格式。"

#: app/forms/mfa_form.py:35 app/templates/mfa/challenge.html:28
msgid "Verify"
msgstr "版本"

#: app/forms/secure_email_forms.py:24
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:55
#: app/templates/apprise/partials/table_view.html:10
#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:15
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:99
#: app/templates/email/partials/table_view.html:10
#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:15
#: app/templates/messages/create_message_partial.html:40
#: app/templates/messages/partials/table_view.html:11
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:12
#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:10
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:19
#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:10
#: app/templates/webhook/partials/table_view.html:10
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:52
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: app/forms/secure_email_forms.py:26
msgid "Recipient Email"
msgstr "收件人（电子邮件）"

#: app/forms/secure_email_forms.py:28
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:57
#: app/templates/email/partials/table_view.html:11
#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:19
#: app/templates/messages/create_message_partial.html:49
#: app/templates/messages/partials/table_view.html:12
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:16
#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:11
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:20
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: app/forms/secure_email_forms.py:29
msgid "Message Body"
msgstr "消息已保存。"

#: app/forms/secure_email_forms.py:30
msgid "Save Message"
msgstr "计划消息"

#: app/forms/secure_email_forms.py:37
msgid "SMTP Host"
msgstr "SMTP 设置"

#: app/forms/secure_email_forms.py:39
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP"

#: app/forms/secure_email_forms.py:41
msgid "SMTP Username"
msgstr "发送用户名"

#: app/forms/secure_email_forms.py:42
msgid "SMTP Password"
msgstr "重置密码"

#: app/forms/secure_email_forms.py:43
#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:96
#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:81
msgid "Use TLS"
msgstr "使用TLS"

#: app/forms/secure_email_forms.py:44
msgid "Enable Email Sending"
msgstr "保存邮件"

#: app/forms/secure_email_forms.py:45
msgid "Save Settings"
msgstr "系统设置"

#: app/forms/secure_email_forms.py:52
msgid "Attach Selected Files"
msgstr "附件文件"

#: app/forms/security_questions_form.py:18
msgid "--- Select a question ---"
msgstr "--- 选择一个问题 ---"

#: app/forms/security_questions_form.py:19
msgid "In what city were you born?"
msgstr "你出生在哪个城市？"

#: app/forms/security_questions_form.py:20
msgid "What is the name of your childhood best friend?"
msgstr "你童年最好的朋友叫什么名字？"

#: app/forms/security_questions_form.py:21
msgid "What was the mascot of the high school you graduated from?"
msgstr "你毕业的高中的吉祥物是什么？"

#: app/forms/security_questions_form.py:22
msgid "What is the name of the first elementary school you attended?"
msgstr "你就读的第一所小学叫什么名字？"

#: app/forms/security_questions_form.py:23
msgid "What is your mother’s maiden name?"
msgstr "你母亲的娘家姓是什么？"

#: app/forms/security_questions_form.py:24
msgid "What is your maternal grandmother's maiden name?"
msgstr "你外祖母的娘家姓是什么？"

#: app/forms/security_questions_form.py:25
msgid "What is your paternal grandmother's maiden name?"
msgstr "你祖母的娘家姓是什么？"

#: app/forms/security_questions_form.py:26
msgid "What is your father's middle name?"
msgstr "你父亲的中间名是什么？"

#: app/forms/security_questions_form.py:27
msgid "What is your mother's middle name?"
msgstr "你母亲的中间名是什么？"

#: app/forms/security_questions_form.py:36
msgid "Question 1"
msgstr "问题1"

#: app/forms/security_questions_form.py:38
msgid "Answer 1"
msgstr "答案1"

#: app/forms/security_questions_form.py:41
msgid "Question 2"
msgstr "问题2"

#: app/forms/security_questions_form.py:43
msgid "Answer 2"
msgstr "答案2"

#: app/forms/security_questions_form.py:46
msgid "Question 3"
msgstr "问题3"

#: app/forms/security_questions_form.py:48
msgid "Answer 3"
msgstr "答案3"

#: app/forms/security_questions_form.py:50
#: app/templates/account/bootstrap_security_questions.html:56
msgid "Save Security Questions"
msgstr "保存目的地"

#: app/forms/security_questions_form.py:58
msgid "All three questions must be different."
msgstr "所有三个问题必须不同。"

#: app/forms/security_questions_form.py:67
#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:18
msgid "Question"
msgstr "版本"

#: app/forms/security_questions_form.py:68
#: app/templates/account/verify_security_questions.html:20
msgid "Your Answer"
msgstr "你的答案"

#: app/forms/security_questions_form.py:69
msgid "Continue"
msgstr "内容"

#: app/services/mail.py:38 app/services/system_settings_email.py:45
msgid "Missing required config setting: "
msgstr "缺少必需的配置设置："

#: app/services/mail.py:47 app/services/system_settings_email.py:56
#, python-format
msgid "Failed to decrypt %(key)s: %(error)s"
msgstr "解密 %(key)s 失败：%(error)s"

#: app/services/system_settings_email.py:41
msgid "Error loading config key: "
msgstr "加载配置键时出错："

#: app/templates/about_partial.html:8
msgid "About Grylli"
msgstr "Grylli"

#: app/templates/about_partial.html:10
msgid "Pronounced"
msgstr "发音"

#: app/templates/about_partial.html:10
msgid "like “grill-ee”"
msgstr "像“grill-ee”"

#: app/templates/about_partial.html:14
msgid "Our Mission"
msgstr "我们的使命"

#: app/templates/about_partial.html:16
msgid ""
"Grylli was built to ensure critical messages reach their destination — even "
"when you can't be there to send them."
msgstr "Grylli 是一个安全消息调度和传递系统，旨在确保您的重要消息被传递 - 即使您无法亲自发送。"

#: app/templates/about_partial.html:17
msgid ""
"Whether you're planning ahead, handling emergencies, or setting peace-of-"
"mind check-ins, Grylli ensures secure, scheduled delivery of your "
"communications."
msgstr "无论您是提前计划、处理紧急情况，还是设置安心的签到，Grylli 确保您的通信被安全地定期发送。"

#: app/templates/about_partial.html:22
msgid "What Grylli Offers"
msgstr "Grylli 提供什么"

#: app/templates/about_partial.html:24
msgid "Automated message delivery via email, webhooks, and Apprise."
msgstr "指定一个或多个传递目的地。"

#: app/templates/about_partial.html:25
msgid "Flexible check-in intervals and grace periods to match your needs."
msgstr "设置您的签到间隔和宽限期。"

#: app/templates/about_partial.html:26
msgid "Rich scheduling options: one-time, daily, weekly, or custom."
msgstr "安排您的提醒：一次性、每天、每周或自定义。"

#: app/templates/about_partial.html:27
msgid "Attach files to emails."
msgstr "可选地为安全电子邮件附加文件。"

#: app/templates/about_partial.html:28
msgid "Full control over your SMTP configuration."
msgstr "SMTP配置"

#: app/templates/about_partial.html:29
msgid "Role-based access control and MFA for added security."
msgstr "基于角色的访问控制和 MFA 提供额外的安全保障。"

#: app/templates/about_partial.html:34
msgid "Getting Started"
msgstr "入门"

#: app/templates/about_partial.html:36
msgid ""
"Grylli is simple to set up. Once registered, you can begin creating "
"messages, reminders, and destinations immediately."
msgstr "Grylli设置简单。注册后，您可以立即开始创建消息、提醒和目的地。"

#: app/templates/about_partial.html:37
msgid ""
"Start by exploring your dashboard, adding destinations, and configuring "
"check-in settings."
msgstr "从探索您的仪表板、添加目的地和配置签到设置开始。"

#: app/templates/about_partial.html:42
msgid "Privacy and Security First"
msgstr "隐私和安全优先"

#: app/templates/about_partial.html:44
msgid ""
"Grylli is designed with your privacy in mind. Your messages are encrypted at"
" rest, and no data is shared with third parties. Delivery only occurs if "
"your check-in is missed."
msgstr "Grylli 是在考虑您的隐私的情况下设计的。您的消息在静止状态下被加密，且不会与第三方共享。仅在您的签到被错过时才会进行发送。"

#: app/templates/about_partial.html:47
msgid ""
"We do not use trackers or analytics, and you can export or delete your data "
"at any time."
msgstr "我们不使用跟踪器或分析工具，您可以随时导出或删除您的数据。"

#: app/templates/about_partial.html:48
msgid ""
"Grylli puts you in control of your message delivery securely and reliably."
msgstr "通过将强大的默认设置与灵活性和透明性相结合，Grylli 让您可以控制您消息的发送——安全且可靠。"

#: app/templates/help_full.html:7
#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:57
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: app/templates/help_partial.html:8
msgid "Help & Overview"
msgstr "概述"

#: app/templates/help_partial.html:10
msgid ""
"Grylli helps you schedule messages, emails, and reminders that are sent "
"automatically if you fail to check in on time."
msgstr "Grylli帮助您安排消息、电子邮件和提醒，如果您未能按时签到，将自动发送。"

#: app/templates/help_partial.html:11
msgid ""
"It supports multiple delivery methods, user-level SMTP, rich scheduling, and"
" secure data handling."
msgstr "它支持多种发送方式、用户级SMTP、丰富的调度和安全的数据处理。"

#: app/templates/help_partial.html:14
msgid "Key Areas"
msgstr "关键领域"

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:17
#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:8
#: app/templates/help_partial.html:17
#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:13
#: app/templates/partials/shared_nav.html:15
msgid "Messages"
msgstr "消息已保存。"

#: app/templates/help_partial.html:18
msgid ""
"Configure Messagess to be sent if you miss a check-in. Supports check-in "
"intervals, grace periods, and multiple destinations."
msgstr "配置通知以在您未签到时发送。支持签到间隔、宽限期和多目的地。"

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:19
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:8
#: app/templates/help_partial.html:21
#: app/templates/partials/shared_nav.html:139
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:13
msgid "Reminders"
msgstr "分钟"

#: app/templates/help_partial.html:22
msgid ""
"Schedule single or recurring reminders without requiring a check-in. Useful "
"for fixed-date messages."
msgstr "安排单次或重复提醒，无需签到。对固定日期消息很有用。"

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:18
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:8
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:13
#: app/templates/help_partial.html:25
#: app/templates/partials/shared_nav.html:84
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: app/templates/help_partial.html:26
msgid ""
"Send secure emails with optional file attachments. Emails can be used with "
"both messages and reminders."
msgstr "发送带可选文件附件的安全邮件。电子邮件可用于消息和提醒。"

#: app/templates/admin/settings/partials/_smtp_settings_partial.html:7
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:8
#: app/templates/help_partial.html:29
msgid "SMTP Settings"
msgstr "SMTP 设置"

#: app/templates/help_partial.html:30
msgid ""
"Configure your own email credentials for personalized delivery. Each user "
"can define their own SMTP server."
msgstr "配置您自己的电子邮件凭据以实现个性化投递。每个用户可以定义他们自己的SMTP服务器。"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:12
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:12
#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:8
#: app/templates/help_partial.html:33
#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:20
#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:27
msgid "Apprise Destinations"
msgstr "Apprise 目的地"

#: app/templates/help_partial.html:34
msgid ""
"Send Messagess to 80+ third-party services like Pushover, Gotify, Discord, "
"Slack, and more."
msgstr "将通知发送到80多个第三方服务，如Pushover、Gotify、Discord、Slack等。"

#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:8
#: app/templates/help_partial.html:37
#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:39
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:58
#: app/templates/partials/shared_nav.html:71
#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:47
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:48
msgid "Webhooks"
msgstr "Webhooks"

#: app/templates/help_partial.html:38
msgid ""
"Trigger an HTTP POST to an external service or automation tool when a "
"message is delivered."
msgstr "在消息发送时触发HTTP POST到外部服务或自动化工具。"

#: app/templates/help_partial.html:41
msgid "Test Send"
msgstr "上次签到"

#: app/templates/help_partial.html:42
msgid ""
"Quickly verify that your destinations (email, webhook, Apprise) are working "
"as expected."
msgstr "快速验证您的目的地（电子邮件、webhook、Apprise）是否按预期工作。"

#: app/templates/help_partial.html:45
#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:22
msgid "Security"
msgstr "🔐 安全性"

#: app/templates/help_partial.html:46
msgid ""
"All sensitive credentials are encrypted at rest. Your messages are only sent"
" if you fail to check in."
msgstr "所有敏感凭据在静态时加密。只有在您未签到时才会发送消息。"

#: app/templates/help_partial.html:51
msgid ""
"Need help with something specific? Each module in Grylli includes its own "
"help panel with detailed guidance."
msgstr "需要特定的帮助吗？每个Grylli模块都有自己的帮助面板，提供详细指导。"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:66
#: app/templates/privacy_full.html:7
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: app/templates/privacy_partial.html:9
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隐私声明"

#: app/templates/privacy_partial.html:12
msgid ""
"Grylli respects your privacy and is designed to minimize the collection and "
"storage of personal data."
msgstr "Grylli 尊重您的隐私，旨在尽量减少个人数据的收集和存储。"

#: app/templates/privacy_partial.html:13
msgid ""
"All sensitive data (including passwords, tokens, and MFA secrets) is "
"encrypted at rest, and remains fully under your control if you self-host "
"this platform."
msgstr "所有数据在适当的情况下都加密，并在您自行托管此平台时完全由您控制。"

#: app/templates/privacy_partial.html:16
msgid "What Data We Collect"
msgstr "我们收集的数据"

#: app/templates/privacy_partial.html:18
msgid "Email address and password hash (for authentication)"
msgstr "电子邮件地址和密码哈希(用于身份验证)"

#: app/templates/privacy_partial.html:19
msgid "Optional MFA secret and recovery codes (encrypted at rest)"
msgstr "可选的 MFA 密钥和恢复代码（静态加密）"

#: app/templates/privacy_partial.html:20
msgid "Reminder and message content you configure"
msgstr "您配置的提醒和消息内容"

#: app/templates/privacy_partial.html:21
msgid "User-specific settings and preferences"
msgstr "用户特定的设置和偏好"

#: app/templates/privacy_partial.html:22
msgid "SMTP configuration (if provided)"
msgstr "SMTP配置已分配。"

#: app/templates/privacy_partial.html:23
msgid "Third-party Messages tokens (e.g., Apprise, Gotify, Pushover)"
msgstr "第三方通知令牌（例如，Apprise、Gotify、Pushover）"

#: app/templates/privacy_partial.html:24
msgid "Webhook URLs and configuration settings"
msgstr "Webhook URL和配置设置"

#: app/templates/privacy_partial.html:27
msgid "How Your Data Is Used"
msgstr "您的数据如何使用"

#: app/templates/privacy_partial.html:29
msgid ""
"Your data is used solely for the purpose of delivering reminders and "
"messages according to your preferences."
msgstr "您的数据仅用于根据您的偏好提供提醒和消息。"

#: app/templates/privacy_partial.html:30
msgid ""
"Grylli does not share, sell, or transmit your personal data to any third "
"parties."
msgstr "Grylli 不与第三方共享、出售或传输您的个人数据。"

#: app/templates/privacy_partial.html:34
msgid ""
"Sensitive fields like passwords and tokens are only stored if you provide "
"them explicitly. Existing values are never exposed unless you choose to "
"reveal them."
msgstr "敏感字段如密码和令牌只有在您明确提供时才会存储。现有值绝不会公开，除非您选择显示它们。"

#: app/templates/privacy_partial.html:36
msgid "Grylli contains no external analytics, telemetry, or tracking scripts."
msgstr "Grylli不包含任何外部分析、遥测或跟踪脚本。"

#: app/templates/privacy_partial.html:39
msgid "Your Rights"
msgstr "您的权利"

#: app/templates/privacy_partial.html:41
msgid ""
"You can export all of your data at any time from the Account Settings page."
msgstr "您可以随时从账户设置页面导出您的所有数据。"

#: app/templates/privacy_partial.html:42
msgid "You may permanently delete your account and all associated data."
msgstr "您不能删除您的帐户，因为您是最后一位管理员。"

#: app/templates/privacy_partial.html:43
msgid ""
"If you are using a self-hosted instance, contact the instance administrator "
"for data inquiries."
msgstr "如果您使用自托管实例，请联系实例管理员进行数据查询。"

#: app/templates/privacy_partial.html:46
msgid "Self-Hosting Responsibility"
msgstr "自托管责任"

#: app/templates/privacy_partial.html:48
msgid ""
"When you self-host Grylli, you are responsible for ensuring all user data is"
" stored and processed in compliance with applicable privacy regulations."
msgstr "当您自托管Grylli时，您有责任确保所有用户数据的存储和处理符合适用的隐私法规。"

#: app/templates/privacy_partial.html:52
msgid ""
"This notice was last updated in June 2025 and may evolve to reflect changes "
"in the software or regulatory landscape."
msgstr "本声明最后更新于2025年6月，可能会随着软件或监管环境的变化而演变。"

#: app/templates/status.html:10
msgid "System Status"
msgstr "系统设置"

#: app/templates/status.html:12
msgid "This endpoint provides system health and version information."
msgstr "此端点提供系统健康和版本信息。"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:75
#: app/templates/system_info_full.html:7
msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

#: app/templates/system_info_partial.html:10
msgid "📦 Environment Versions"
msgstr "📦 环境版本"

#: app/templates/system_info_partial.html:16
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: app/templates/system_info_partial.html:17
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: app/templates/system_info_partial.html:18
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/templates/system_info_partial.html:23
msgid "🧠 Python"
msgstr "🧠 Python"

#: app/templates/system_info_partial.html:24
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: app/templates/system_info_partial.html:28
msgid "pip"
msgstr "pip"

#: app/templates/system_info_partial.html:32
msgid "SQLite"
msgstr "SQLite"

#: app/templates/system_info_partial.html:37
msgid "⚙️ Core"
msgstr "⚙️ 核心"

#: app/templates/system_info_partial.html:43
msgid "🔐 Security"
msgstr "🔐 安全性"

#: app/templates/system_info_partial.html:44
msgid "Email Validator"
msgstr "电子邮件验证器"

#: app/templates/system_info_partial.html:48
msgid "Cryptography"
msgstr "加密学"

#: app/templates/system_info_partial.html:52
msgid "🕰️ Scheduling"
msgstr "🕰️ 调度"

#: app/templates/system_info_partial.html:53
msgid "APScheduler"
msgstr "APScheduler"

#: app/templates/system_info_partial.html:57
msgid "Apprise (Python)"
msgstr "Apprise (Python)"

#: app/templates/system_info_partial.html:61
msgid "Apprise CLI"
msgstr "Apprise CLI"

#: app/templates/system_info_partial.html:68
msgid "🌐 Frontend"
msgstr "🌐 前端"

#: app/templates/account/bootstrap_security_questions.html:12
msgid "Step 2 of 2"
msgstr "步骤2，共2步"

#: app/templates/account/bootstrap_security_questions.html:16
msgid "Set Security Questions"
msgstr "保存目的地"

#: app/templates/account/bootstrap_security_questions.html:19
msgid ""
"Choose three different questions and provide answers only you know. These "
"will help recover your account."
msgstr "选择三个不同的问题并提供你的答案。如果您忘记密码，这些将用于验证您的身份。"

#: app/templates/account/bootstrap_security_questions.html:27
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:14
#: app/templates/admin/edit_user.html:16 app/templates/auth/bootstrap.html:24
#: app/templates/auth/signup.html:16
msgid "Please fix the following errors:"
msgstr "请修复以下错误："

#: app/templates/account/manage_account_full.html:7
#: app/templates/account/manage_account_partial.html:9
msgid "Manage Account"
msgstr "管理账户"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:10
msgid "Update your profile information and password."
msgstr "更新您的个人信息和密码。"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:45
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:44
#: app/templates/admin/edit_user.html:42 app/templates/auth/bootstrap.html:54
#: app/templates/auth/forgot_password.html:57
#: app/templates/auth/forgot_username.html:31
#: app/templates/auth/reset_password.html:52 app/templates/auth/signup.html:44
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的电子邮箱地址。"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:66
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:71
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:102
#: app/templates/admin/edit_user.html:58 app/templates/admin/edit_user.html:87
#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:54
msgid "Hold to reveal"
msgstr "按住显示"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:87
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:84
#: app/templates/admin/edit_user.html:71 app/templates/auth/bootstrap.html:77
#: app/templates/auth/reset_password.html:70 app/templates/auth/signup.html:66
msgid "Password must meet all complexity requirements."
msgstr "密码必须满足所有复杂性要求。"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:90
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:118
#: app/templates/admin/edit_user.html:102
#: app/templates/auth/bootstrap.html:102
#: app/templates/auth/reset_password.html:122
#: app/templates/auth/signup.html:88
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:97
msgid "Update Account"
msgstr "更新账户"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:99
#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:40
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:132
#: app/templates/admin/edit_user.html:111
#: app/templates/admin/help_form.html:38
#: app/templates/admin/list_users_partial.html:141
#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:96
#: app/templates/auth/reset_password.html:130
#: app/templates/email/assign_smtp_to_email_partial.html:61
#: app/templates/email/attach_files_partial.html:63
#: app/templates/email/edit_email_partial.html:88
#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:70
#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:64
#: app/templates/messages/create_message_partial.html:76
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:90
#: app/templates/mfa/challenge.html:29
#: app/templates/mfa/settings_partial.html:50
#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:78
#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:112
#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:98
#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:99
#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:123
#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:108
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:107
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:105
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:138
#: app/templates/admin/edit_user.html:117
#: app/templates/auth/bootstrap.html:122
#: app/templates/auth/reset_password.html:136
#: app/templates/auth/signup.html:115
msgid "Minimum 8 characters"
msgstr "至少8个字符"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:106
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:139
#: app/templates/admin/edit_user.html:118
#: app/templates/auth/bootstrap.html:123
#: app/templates/auth/reset_password.html:137
#: app/templates/auth/signup.html:116
msgid "At least one uppercase letter"
msgstr "至少一个大写字母"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:107
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:140
#: app/templates/admin/edit_user.html:119
#: app/templates/auth/bootstrap.html:124
#: app/templates/auth/reset_password.html:138
#: app/templates/auth/signup.html:117
msgid "At least one lowercase letter"
msgstr "至少一个小写字母"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:108
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:141
#: app/templates/admin/edit_user.html:120
#: app/templates/auth/bootstrap.html:125
#: app/templates/auth/reset_password.html:139
#: app/templates/auth/signup.html:118
msgid "At least one number"
msgstr "至少一个数字"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:109
#: app/templates/admin/create_user_partial.html:142
#: app/templates/admin/edit_user.html:121
#: app/templates/auth/bootstrap.html:126
#: app/templates/auth/reset_password.html:140
#: app/templates/auth/signup.html:119
msgid "At least one special character (e.g., !@#$%)"
msgstr "至少包含一个特殊字符（例如，!@#$%）"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:114
msgid "Download My Data"
msgstr "下载我的数据"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:116
msgid "Download all your account data as a JSON file..."
msgstr "将所有帐户数据下载为 JSON 文件..."

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:119
msgid "Download My Data (JSON)"
msgstr "下载我的数据 (JSON)"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:123
msgid "Danger Zone"
msgstr "更改角色"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:125
msgid "Deleting your account is permanent and cannot be undone."
msgstr "删除您的帐户是永久性的，无法撤销。"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:130
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "您确定要重置此用户的MFA吗？"

#: app/templates/account/manage_account_partial.html:132
msgid "Delete My Account"
msgstr "更新账户"

#: app/templates/account/set_security_questions_full.html:7
msgid "Security Questions"
msgstr "🔐 安全性"

#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:7
msgid "Set Your Security Questions"
msgstr "设置你的安全问题"

#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:9
msgid ""
"Choose three different questions and provide your answers. These will be "
"used to verify your identity if you ever forget your password."
msgstr "选择三个不同的问题并提供你的答案。如果您忘记密码，这些将用于验证您的身份。"

#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:10
msgid "Each question must be different."
msgstr "所有三个问题必须不同。"

#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:27
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: app/templates/account/set_security_questions_partial.html:37
msgid "Update"
msgstr "更新账户"

#: app/templates/account/translations_full.html:7
#: app/templates/account/translations_partial.html:8
#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:95
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: app/templates/account/translations_partial.html:10
msgid "Grylli currently supports multiple languages and more will be added."
msgstr "Grylli目前支持多种语言，并将添加更多。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:11
msgid "Many of the translations were performed with assistance from ChatGPT."
msgstr "许多翻译是在ChatGPT的协助下完成的。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:12
msgid ""
"If you find a translation issue or want to suggest improvements, your input "
"is welcome!"
msgstr "如果您发现翻译问题或想提出改进建议，欢迎您的意见！"

#: app/templates/account/translations_partial.html:14
msgid "How to request translation updates"
msgstr "如何请求翻译更新"

#: app/templates/account/translations_partial.html:15
msgid "To contribute to translations, please use the following guidelines:"
msgstr "要参与翻译，请遵循以下指南："

#: app/templates/account/translations_partial.html:19
msgid "Contribute missing or improved translations:"
msgstr "发现缺失翻译了吗？"

#: app/templates/account/translations_partial.html:21
msgid "Open the relevant .po translation file for your language."
msgstr "打开您的语言的JSON翻译文件。例如："

#: app/templates/account/translations_partial.html:23
msgid ""
"Find untranslated or incomplete entries and add or improve translations."
msgstr "查找未翻译或不完整的条目，并添加或改进翻译。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:24
msgid "You may use a PO file editor or a text editor."
msgstr "您可以使用PO文件编辑器或文本编辑器。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:25
msgid "Copy the file path and the snippet of your changes."
msgstr "复制文件路径和更改的片段。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:26
msgid "Paste the snippet directly into a new GitHub issue for review."
msgstr "将复制的代码段直接粘贴到GitHub问题评论中。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:27
msgid ""
"<strong>Please do not upload the full .po file to avoid merge "
"conflicts.</strong>"
msgstr "不要上传完整.po文件以避免合并冲突。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:31
msgid "Improving existing translations:"
msgstr "改进现有翻译："

#: app/templates/account/translations_partial.html:33
msgid "Open the relevant .po file for the translation you want to improve."
msgstr "打开您想要改进的翻译的相关.po文件。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:35
msgid ""
"Find the phrase(s) and its existing translation(s) you want to improve."
msgstr "找到您要改进的短语及其现有翻译。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:36
msgid "Update the phrase(s)."
msgstr "更新短语。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:37
msgid "Copy the file name and path into the issue."
msgstr "将文件名和路径复制到问题中。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:38
msgid "Paste the copied snippet directly into the GitHub issue comment."
msgstr "将复制的代码段直接粘贴到GitHub问题评论中。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:39
msgid ""
"<strong>Do not upload the full .po file to avoid merge conflicts.</strong>"
msgstr "不要上传完整.po文件以避免合并冲突。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:40
msgid "<strong>Example snippet:</strong>"
msgstr "示例代码段："

#: app/templates/account/translations_partial.html:50
msgid "Report missing translations not yet discovered:"
msgstr "报告尚未发现的缺失翻译："

#: app/templates/account/translations_partial.html:52
msgid ""
"If you see text in the app that appears untranslated or missing, please "
"report it to us."
msgstr "如果您在应用中看到未翻译或缺失的文本，请报告给我们。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:53
msgid "Provide the exact English phrase as it appears on the screen."
msgstr "提供屏幕上显示的确切英文短语。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:54
msgid ""
"Include the page or section where you saw the phrase (e.g., Apprise page, "
"Account Page, etc.)."
msgstr "包括您看到短语的页面或部分（例如，设置页面，账户部分）。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:55
msgid ""
"Submit this information via a new GitHub issue so we can add it to the "
"translation files."
msgstr "通过新的GitHub问题提交此信息，以便我们将其添加到翻译文件中并为Babel进行包装。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:85
msgid "Found a missing translation?"
msgstr "发现缺失翻译了吗？"

#: app/templates/account/translations_partial.html:90
msgid ""
"This link will create a new GitHub issue pre-filled with a language code."
msgstr "此链接将创建一个预填语言代码的新GitHub问题。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:91
msgid "Report it by opening a new GitHub issue"
msgstr "通过打开新的GitHub问题进行报告"

#: app/templates/account/translations_partial.html:95
msgid "Please specify the language code and exact phrase when reporting."
msgstr "报告时请指定语言代码和确切短语。"

#: app/templates/account/translations_partial.html:97
msgid "Thank you for helping us make Grylli better!"
msgstr "感谢您帮助我们改进Grylli！"

#: app/templates/account/verify_security_questions.html:9
msgid "Answer Your Security Question"
msgstr "回答您的安全问题"

#: app/templates/account/verify_security_questions.html:11
msgid ""
"Please answer the question below to verify your identity before resetting "
"your password."
msgstr "请回答下面的问题以在重置密码前验证您的身份。"

#: app/templates/account/verify_security_questions.html:16
msgid "Security Question"
msgstr "🔐 安全性"

#: app/templates/account/verify_security_questions.html:26
msgid "Verify and Continue"
msgstr "验证并继续"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:7
msgid "Create New User"
msgstr "创建新用户"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:8
msgid "Fill out the form to add a new user."
msgstr "填写表格以添加新用户。"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:26
#: app/templates/admin/edit_user.html:28
#: app/templates/admin/partials/table_view.html:13
#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:10
#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:13
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:36
#: app/templates/admin/edit_user.html:36
#: app/templates/admin/partials/table_view.html:14
#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:11
#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:15
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:49
#: app/templates/admin/partials/table_view.html:15
#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:12
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:59
#: app/templates/admin/edit_user.html:47
msgid "New Password"
msgstr "重置密码"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:91
#: app/templates/admin/edit_user.html:77
msgid "Confirm Password"
msgstr "忘记密码"

#: app/templates/admin/create_user_partial.html:126
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: app/templates/admin/edit_user.html:9
#: app/templates/admin/partials/actions.html:10
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: app/templates/admin/edit_user.html:10
msgid "Update the details for this user account."
msgstr "更新此用户帐户的详细信息。"

#: app/templates/admin/edit_user.html:105
msgid "Update User"
msgstr "删除用户"

#: app/templates/admin/help.html:4 app/templates/auth/login.html:56
#: app/templates/auth/login.html:57
msgid "Admin Help"
msgstr "管理面板"

#: app/templates/admin/help.html:7
msgid "Reset Admin Password"
msgstr "重置密码"

#: app/templates/admin/help.html:9
msgid ""
"If you've forgotten the admin password, you can reset it using the following"
" Docker command:"
msgstr "如果您忘记了管理员密码，可以使用以下 Docker 命令重置："

#: app/templates/admin/help.html:15
msgid ""
"This script will prompt you to enter a new password for the admin user. You "
"must run it from the host system where the Grylli container is running."
msgstr "此脚本会提示您为管理员用户输入新密码。您必须在运行 Grylli 容器的主机系统上运行它。"

#: app/templates/admin/help.html:17
msgid "After resetting, you can log in with the new password immediately."
msgstr "重置后，您可以立即使用新密码登录。"

#: app/templates/admin/help.html:20
msgid "Return to Login"
msgstr "返回仪表板"

#: app/templates/admin/help_form.html:6
msgid "Admin Help Access"
msgstr "管理员帮助访问"

#: app/templates/admin/help_form.html:8
msgid "Enter your Ferret Key to unlock admin-only help documentation."
msgstr "输入您的 Ferret Key 以解锁仅限管理员的帮助文档。"

#: app/templates/admin/help_form.html:43
msgid "How to Find Your FERRET_KEY"
msgstr "如何查找您的 FERRET_KEY"

#: app/templates/admin/help_form.html:44
msgid "The FERRET_KEY is set as an environment variable when running Grylli."
msgstr "运行 Grylli 时，FERRET_KEY 设置为环境变量。"

#: app/templates/admin/help_form.html:46
msgid "Option 1: Check docker-compose.yml"
msgstr "选项 1：检查 docker-compose.yml"

#: app/templates/admin/help_form.html:53
msgid "Option 2: Use docker inspect"
msgstr "选项 2：使用 docker inspect"

#: app/templates/admin/help_form.html:58
msgid "This shows the FERRET_KEY as passed to the container at runtime."
msgstr "这显示了在运行时传递给容器的 FERRET_KEY。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:7
msgid "Admin Panel"
msgstr "管理面板"

#: app/templates/admin/index_partial.html:9
msgid ""
"Welcome to the Grylli Admin Panel. Use the tools below to manage users, "
"configuration, and infrastructure-related settings."
msgstr "欢迎来到Grylli管理面板。使用下面的链接管理系统。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:19
msgid "View Application Logs"
msgstr "查看应用日志"

#: app/templates/admin/index_partial.html:20
msgid "Logs"
msgstr "登出"

#: app/templates/admin/index_partial.html:22
msgid ""
"View recent log output from the application.  View more with docker logs or "
"the log files in the data directory."
msgstr "查看应用程序的最近日志输出。通过 docker logs 或数据目录中的日志文件查看更多信息。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:31
#: app/templates/admin/index_partial.html:32
#: app/templates/partials/admin_nav.html:59
msgid "Reports"
msgstr "端口"

#: app/templates/admin/index_partial.html:35
msgid "View account summaries and scheduler activity in tabbed reports."
msgstr "在选项卡报告中查看账户摘要和调度器活动。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:45
#: app/templates/admin/index_partial.html:46
#: app/templates/partials/admin_nav.html:72
msgid "Settings"
msgstr "SMTP 设置"

#: app/templates/admin/index_partial.html:49
msgid ""
"View system configuration, environment variables, and global SMTP settings."
msgstr "查看系统配置、环境变量和全局SMTP设置。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:59
#: app/templates/admin/index_partial.html:60
#: app/templates/partials/admin_nav.html:85
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: app/templates/admin/index_partial.html:63
msgid "Trigger or delete backups and run version check."
msgstr "触发或删除备份并运行版本检查。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:73
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#: app/templates/admin/index_partial.html:74
#: app/templates/admin/list_users_partial.html:13
#: app/templates/partials/admin_nav.html:99
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/templates/admin/index_partial.html:76
msgid ""
"Create, edit, enable/disable, unlock, change roles, reset MFA, or delete "
"user accounts."
msgstr "创建、编辑、启用/禁用、解锁、更改角色、重置MFA或删除用户账户。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:83
msgid "View Admin Guide / README"
msgstr "在 GitHub 上查看管理员指南 / README"

#: app/templates/admin/index_partial.html:84
msgid "View README"
msgstr "查看详情"

#: app/templates/admin/index_partial.html:86
msgid ""
"Complete documentation covering features, architecture, setup, deployment, "
"security, testing, and accessibility."
msgstr "完整的文档涵盖功能、架构、设置、部署、安全性、测试和可访问性。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:90
msgid "⚠️ Admin Tips"
msgstr "⚠️ 管理提示"

#: app/templates/admin/index_partial.html:92
msgid ""
"Never run in production with DEBUG enabled. Debug mode exposes internal "
"details and stack traces."
msgstr "切勿在生产环境中启用 DEBUG。调试模式会暴露内部细节和堆栈跟踪。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:94
msgid ""
"Application logs are automatically written to files in the data directory "
"with rotation enabled (7 files, 10MB each)."
msgstr "应用日志会自动写入数据目录中的文件，并且启用了轮替（7 个文件，每个 10MB）。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:95
msgid ""
"Admins can view recent logs in the UI, or inspect full logs directly from "
"disk or via container tools like docker logs."
msgstr "管理员可以在 UI 中查看最近的日志，或直接从磁盘或通过容器工具如 docker logs 检查完整日志。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:98
msgid ""
"Always deploy Grylli behind a reverse proxy (e.g. Caddy, Nginx, or Traefik) "
"and serve it over HTTPS. Sensitive user data must be encrypted in transit."
msgstr ""
"始终将 Grylli 部署在反向代理（例如 Caddy、Nginx 或 Traefik）后面，并通过 HTTPS "
"提供服务。敏感用户数据在传输中必须加密。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:101
msgid ""
"Ensure the data folder (database) is backed up regularly. Backups are stored"
" in the 'backups' folder."
msgstr "确保数据文件夹（数据库）在主机上备份"

#: app/templates/admin/index_partial.html:104
msgid ""
"The uploads folder is shared. To isolate attachments per user, configure "
"host-level directories and access controls."
msgstr "上传文件夹是共享的。要隔离每个用户的附件，请配置主机级目录和访问控制。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:106
msgid ""
"To restore a backup: stop the container, replace the grylli.db file from a "
"backup, and restart."
msgstr "要恢复备份：停止容器，用备份文件夹中的一个替换data/grylli.db，并重启容器。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:107
msgid ""
"Admins cannot remove their own admin role to prevent accidental lockout."
msgstr "管理员不能移除自己的管理员角色以防止意外锁定。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:109
msgid ""
"Rate limits and automatic account lockouts are enforced to protect against "
"brute-force login attempts."
msgstr "强制执行速率限制和自动账户锁定以防止暴力登录尝试。"

#: app/templates/admin/index_partial.html:111
msgid ""
"Passwords, SMTP credentials, and API tokens are encrypted at rest using "
"Fernet."
msgstr "密码、SMTP凭据和API令牌使用Fernet加密。"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:9
#: app/templates/admin/list_users_partial.html:78
msgid "How to manage users"
msgstr "如何管理用户"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:10
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:9
#: app/templates/email/attach_files_partial.html:70
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:10
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:10
#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:106
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:9
msgid "Hide Instructions"
msgstr "隐藏说明"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:15
msgid "Manage user accounts, change roles, and remove or disable access."
msgstr "管理用户账户、变更角色、删除或禁用访问。"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:24
#: app/templates/admin/list_users_partial.html:25
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:21
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:22
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:22
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:23
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:25
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:26
#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:25
#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:26
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:26
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:27
#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:26
#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:27
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:23
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:24
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:32
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:33
msgid "Table View"
msgstr "表格视图"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:39
#: app/templates/admin/list_users_partial.html:40
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:29
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:30
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:38
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:39
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:41
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:42
#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:41
#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:42
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:43
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:44
#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:42
#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:43
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:39
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:40
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:40
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:41
msgid "Card View"
msgstr "卡片视图"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:61
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:88
#: app/templates/admin/partials/actions.html:24
msgid "Change Role"
msgstr "更改角色"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:90
msgid "Changing role for:"
msgstr "分配目的地"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:103
msgid "Select Role"
msgstr "选择合适的"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:113
msgid "Admin"
msgstr "管理面板"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:122
msgid "User"
msgstr "用户"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:132
#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:81
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:91
msgid "Save Changes"
msgstr "保存附件"

#: app/templates/admin/list_users_partial.html:148
msgid "List Users"
msgstr "编辑用户"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:13
msgid "You cannot edit your own account"
msgstr "⚪ = 您不能禁用自己的账户。"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:25
msgid "Change Role for"
msgstr "分配目的地"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:27
msgid "You cannot change your own role"
msgstr "您不能更改自己的启用状态。"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:36
msgid "Are you sure you want to reset MFA for this user?"
msgstr "您确定要重置此用户的MFA吗？"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:39
msgid "Reset MFA"
msgstr "重置密码"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:50
msgid "Unlock account for"
msgstr "解锁账号"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:53
msgid "Unlock Account"
msgstr "账户"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:62
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:65
msgid "Delete User"
msgstr "删除用户"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:69
msgid "You cannot delete your own account"
msgstr "⚪ = 您不能禁用自己的账户。"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:74
msgid "You cannot disable yourself"
msgstr "您不能禁用自己"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:83
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: app/templates/admin/partials/actions.html:83
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: app/templates/admin/partials/card_view.html:11
msgid "Email:"
msgstr "电子邮箱："

#: app/templates/admin/partials/card_view.html:14
msgid "Role:"
msgstr "角色："

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:7
msgid "Click ➕ Add User to create a new account."
msgstr "点击创建用户以保存账户。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:8
msgid "Fill in a unique username, valid email, and strong password."
msgstr "输入唯一的用户名、有效的邮箱地址和强密码。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:10
msgid "Assign a role:"
msgstr "分配电邮提醒"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:10
msgid "or"
msgstr "端口"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:11
msgid ""
"Admins can manage users and settings. Users can only manage their own "
"content."
msgstr "管理员可以管理用户和设置。用户只能管理自己的内容。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:13
msgid "Click Create User to save the new account."
msgstr "点击创建用户以保存账户。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:14
msgid "Click ✏️ to edit a user's information."
msgstr "点击🖊️编辑用户信息。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:15
msgid "Click 🗑️ to delete a user (confirmation required)."
msgstr "🧪 发送测试通知失败："

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:17
msgid "Click 🔴 or 🟢 to disable or enable a user account."
msgstr "要禁用或启用用户，点击🔴或🟢。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:19
msgid "🟢 = Active: user can log in."
msgstr "🟢 = 用户已启用，可以登录。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:20
msgid "🔴 = Disabled: user is locked out."
msgstr "🔴 = 禁用：用户被锁定。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:21
msgid "⚪ = You cannot disable your own admin account."
msgstr "⚪ = 您不能禁用自己的账户。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:24
msgid "Click 🛡️ to change a user’s role (admin ↔ user)."
msgstr "要更改用户的角色，请点击 🛡️。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:25
msgid "Click 🔑 to reset MFA (only shown if MFA is active for that user)."
msgstr "要重置MFA，请点击 🔑（仅当启用MFA时可见）。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:27
msgid ""
"Accounts are automatically locked after repeated failed login attempts."
msgstr "账户在多次登录失败后会自动锁定。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:28
msgid "To unlock an account immediately, click 🔓 next to the user’s row."
msgstr "要立即解锁账户，请单击用户行旁边的🔓。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:29
msgid "Accounts will also unlock automatically after a short delay."
msgstr "账户也会在短暂延迟后自动解锁。"

#: app/templates/admin/partials/help_panel.html:31
msgid ""
"All actions are logged for accountability. Passwords and secrets are never "
"visible."
msgstr "所有操作都被记录以确保问责。密码和秘密永不显示。"

#: app/templates/admin/partials/table_view.html:12
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/templates/admin/partials/table_view.html:16
#: app/templates/admin/tools/partials/backup_table.html:13
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:59
#: app/templates/apprise/partials/table_view.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:19
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:61
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:103
#: app/templates/email/partials/table_view.html:14
#: app/templates/messages/partials/table_view.html:14
#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:14
#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:17
#: app/templates/webhook/partials/table_view.html:14
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:57
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: app/templates/admin/partials/table_view.html:35
#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:52
msgid "No users available."
msgstr "没有可用用户。"

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:14
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:58
#: app/templates/apprise/partials/table_view.html:13
#: app/templates/email/partials/table_view.html:13
#: app/templates/messages/partials/table_view.html:13
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:34
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:26
#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:16
#: app/templates/webhook/partials/table_view.html:13
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:56
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:15
msgid "MFA Enabled"
msgstr "启用"

#: app/templates/admin/reports/report_accounts_partial.html:16
msgid "Locked Until"
msgstr "账户"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:9
#, python-format
msgid "Showing up to %(count)s recent log entries (newest first)."
msgstr "显示最多 %(count)s 条最近的日志条目（最新的优先）。"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:17
msgid "Filter logs"
msgstr "筛选日志"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:20
#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:67
#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:16
msgid "Level"
msgstr "标签"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:23
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:31
msgid "Text Contains"
msgstr "文本包含"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:36
msgid "e.g. login or scheduler"
msgstr "例如 login 或 scheduler"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:40
msgid "After (ISO Time)"
msgstr "之后（ISO 时间）"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:47
msgid "Apply Filters"
msgstr "应用筛选器"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:60
#: app/templates/dashboard/partials/_activity_partial.html:13
msgid "Timestamp"
msgstr "测试"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:69
msgid "Message"
msgstr "消息已保存。"

#: app/templates/admin/reports/report_logs_partial.html:86
msgid "No matching log entries found."
msgstr "未找到匹配的日志条目。"

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:7
#, python-format
msgid "Only showing the most recent %(count)s entries."
msgstr "仅显示最近的%(count)s条目。"

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:7
msgid "from the log file."
msgstr "从日志文件。"

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:15
msgid "Date"
msgstr "更新账户"

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:17
msgid "Job Name"
msgstr "职位名称"

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:18
msgid "Status"
msgstr "系统设置"

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:19
#: app/templates/dashboard/partials/_activity_partial.html:15
msgid "Details"
msgstr "电子邮件"

#: app/templates/admin/reports/report_scheduler_partial.html:37
msgid "No scheduler activity found."
msgstr "未发现调度程序活动。"

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:8
msgid "Admin Reports"
msgstr "管理面板"

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:20
msgid "Grylli | Reports | Accounts"
msgstr "管理面板"

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:25
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:33
msgid "Grylli | Reports | Scheduler"
msgstr "返回仪表板"

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:38
msgid "Scheduler Activity"
msgstr "安排电子邮件"

#: app/templates/admin/reports/reports_tabs.html:51
msgid "Application Logs"
msgstr "操作"

#: app/templates/admin/settings/settings_tabs.html:7
msgid "Grylli System Settings"
msgstr "系统设置"

#: app/templates/admin/settings/settings_tabs.html:19
msgid "Grylli | Settings | System"
msgstr "Grylli | 邮件 | SMTP"

#: app/templates/admin/settings/settings_tabs.html:24
msgid "System"
msgstr "系统信息"

#: app/templates/admin/settings/settings_tabs.html:32
msgid "Grylli | Settings | SMTP"
msgstr "Grylli | 邮件 | SMTP"

#: app/templates/admin/settings/settings_tabs.html:37
#: app/templates/partials/shared_nav.html:126
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:49
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: app/templates/admin/settings/partials/_smtp_settings_partial.html:13
#: app/templates/admin/settings/partials/_system_settings_partial.html:11
msgid "Key"
msgstr "键"

#: app/templates/admin/settings/partials/_smtp_settings_partial.html:14
#: app/templates/admin/settings/partials/_system_settings_partial.html:12
msgid "Value"
msgstr "值"

#: app/templates/admin/settings/partials/_smtp_settings_partial.html:26
msgid "No SMTP settings found."
msgstr "SMTP 设置"

#: app/templates/admin/settings/partials/_smtp_settings_partial.html:36
msgid "Send Test Email to"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: app/templates/admin/settings/partials/_system_settings_partial.html:24
msgid "No configuration values found."
msgstr "未分配SMTP配置"

#: app/templates/admin/tools/tools_backups_partial.html:9
msgid "Database Backups"
msgstr "数据库备份"

#: app/templates/admin/tools/tools_backups_partial.html:11
msgid ""
"Manage encrypted backups of your Grylli database. Only admins can create or "
"delete backups."
msgstr "管理 Grylli 数据库的加密备份。只有管理员可以创建或删除备份。"

#: app/templates/admin/tools/tools_backups_partial.html:19
msgid "Create Backup"
msgstr "创建备份"

#: app/templates/admin/tools/tools_backups_partial.html:25
msgid ""
"Backups contain your full app data. Store securely. Sensitive data is "
"encrypted in the DB by default."
msgstr "备份包含您的完整应用数据。请妥善存储。敏感数据默认在数据库中加密。"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:7
#: app/templates/admin/tools/tools_tabs.html:38
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:7
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:8
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:8
msgid "Run administrative tasks manually."
msgstr "手动运行管理任务。"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:14
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:14
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:15
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:15
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:54
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:16
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:16
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:21
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:21
msgid "Version Check"
msgstr "手动版本检查"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:23
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:23
msgid ""
"Check if a newer version of Grylli is available by running the scheduled "
"version check task manually."
msgstr "通过手动运行计划的版本检查任务来检查是否有新的 Grylli 版本可用。"

#: app/templates/admin/tools/tools_logs_partial.html:28
#: app/templates/admin/tools/tools_tasks_partial.html:28
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: app/templates/admin/tools/tools_tabs.html:8
msgid "Admin Tools"
msgstr "⚠️ 管理提示"

#: app/templates/admin/tools/tools_tabs.html:20
msgid "Grylli | Tools | Backups"
msgstr "Grylli | 管理 | 备份"

#: app/templates/admin/tools/tools_tabs.html:25
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: app/templates/admin/tools/tools_tabs.html:33
msgid "Grylli | Tools | Tasks"
msgstr "⚠️ 管理提示"

#: app/templates/admin/tools/partials/backup_table.html:12
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: app/templates/admin/tools/partials/backup_table.html:24
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:93
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:96
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:129
#: app/templates/apprise/apprise_config.html:132
#: app/templates/apprise/partials/actions.html:34
#: app/templates/apprise/partials/actions.html:38
#: app/templates/email/partials/actions.html:102
#: app/templates/email/partials/actions.html:106
#: app/templates/messages/partials/actions.html:84
#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:40
#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:44
#: app/templates/webhook/partials/actions.html:40
#: app/templates/webhook/partials/actions.html:44
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/templates/admin/tools/partials/backup_table.html:28
msgid "Delete Backup"
msgstr "创建备份"

#: app/templates/admin/tools/partials/backup_table.html:37
msgid "No backups found."
msgstr "未找到备份。"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:10
msgid "Show help"
msgstr "显示 SMTP 设置帮助"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:11
msgid "Hide help"
msgstr "管理面板"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:46
msgid "Add Destination"
msgstr "添加目的地"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:56
#: app/templates/apprise/partials/table_view.html:11
#: app/templates/webhook/partials/table_view.html:11
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:79
#: app/templates/apprise/partials/actions.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:29
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:38
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:80
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:115
#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:18
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:86
#: app/templates/apprise/partials/actions.html:25
#: app/templates/webhook/partials/actions.html:31
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:111
#: app/templates/apprise/partials/card_view.html:6
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:112
#: app/templates/apprise/partials/card_view.html:9
#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:23
#: app/templates/webhook/partials/card_view.html:17
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:108
msgid "Enabled:"
msgstr "启用:"

#: app/templates/apprise/apprise_config.html:113
#: app/templates/apprise/partials/card_view.html:12
#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:26
#: app/templates/webhook/partials/card_view.html:20
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:109
msgid "Created:"
msgstr "创建:"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:22
msgid "Edit Apprise Destination"
msgstr "编辑 Apprise 目的地"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:24
msgid "Create Apprise Destination"
msgstr "创建 Apprise 目的地"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:31
msgid "Update the label or URL for this Apprise destination."
msgstr "编辑 Apprise 目的地"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:33
msgid "Enter a label and the Apprise URL to create a new destination."
msgstr "点击“添加Apprise”注册新的目的地。"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:83
#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:113
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:93
msgid "Create Destination"
msgstr "创建目的地"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:101
msgid "Need help with Apprise URLs? See the"
msgstr "需要 Apprise URL 帮助？请参见"

#: app/templates/apprise/create_apprise_partial.html:106
msgid "Apprise Messages Services documentation"
msgstr "Apprise 通知服务文档"

#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:8
#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:79
msgid "How to configure Apprise"
msgstr "配置Apprise服务"

#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:13
msgid "Manage your Apprise Messages endpoints."
msgstr "管理您的 Apprise 通知端点。"

#: app/templates/apprise/list_apprise_partial.html:63
msgid "Add Apprise"
msgstr "添加 Apprise"

#: app/templates/apprise/partials/actions.html:16
msgid "Cannot edit while in use"
msgstr "使用中无法编辑"

#: app/templates/apprise/partials/actions.html:42
msgid "Cannot delete while in use"
msgstr "使用中无法删除"

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:7
msgid "Click “Add Apprise” to register a new destination."
msgstr "点击“添加Apprise”注册新的目的地。"

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:8
msgid ""
"Paste a valid Apprise URL provided by the service (e.g., Discord, Pushover, "
"etc)."
msgstr "粘贴由服务提供的有效Apprise URL（例如，Discord，Pushover等）。"

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:9
msgid "Label the destination to identify it easily in Messagess."
msgstr "为目的地标记，以便在通知中轻松识别它。"

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:10
msgid "Use the 🧪 icon to test that the destination is working properly."
msgstr "使用 🧪 图标测试目的地是否正常工作。"

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:11
msgid "Apprise destinations in use by Messagess cannot be edited or deleted."
msgstr "通知中使用的Apprise目的地无法被编辑或删除。"

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:12
#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:12
msgid "Use the 🔴/🟢 toggle to enable or disable destinations globally."
msgstr "使用 🔴/🟢 切换来全局启用或禁用目的地。"

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:13
#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:13
msgid "Switch between table and card view using the top-left buttons."
msgstr "使用左上角的按钮在表格视图和卡片视图之间切换。"

#: app/templates/apprise/partials/help_panel.html:14
msgid ""
"You can create and manage multiple destinations for different alerting "
"tools."
msgstr "您可以为不同的警报工具创建和管理多个目的地。"

#: app/templates/auth/bootstrap.html:13
msgid "Step 1 of 2"
msgstr "步骤1，共2步"

#: app/templates/auth/bootstrap.html:16 app/templates/auth/bootstrap.html:114
msgid "Create Admin Account"
msgstr "创建管理员帐户"

#: app/templates/auth/bootstrap.html:18
msgid "Let’s get started by creating your first admin account."
msgstr "让我们开始创建您的第一个管理员帐户。"

#: app/templates/auth/bootstrap.html:70 app/templates/auth/signup.html:59
msgid "Hold to reveal password"
msgstr "按住以显示密码"

#: app/templates/auth/bootstrap.html:95 app/templates/auth/signup.html:83
msgid "Hold to reveal confirm password"
msgstr "按住以显示密码"

#: app/templates/auth/forgot_password.html:11
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: app/templates/auth/forgot_password.html:15
msgid "Please answer your security questions to continue."
msgstr "请输入您的身份验证代码。"

#: app/templates/auth/forgot_password.html:17
msgid ""
"Enter your username and email. We'll send you a link to reset your password."
msgstr "输入您的用户名和电子邮件。我们将发送一个链接来重置您的密码。"

#: app/templates/auth/forgot_password.html:79
msgid "Submit Answers"
msgstr "提交答案"

#: app/templates/auth/forgot_password.html:81
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: app/templates/auth/forgot_username.html:11
msgid "Forgot Username"
msgstr "忘记用户名"

#: app/templates/auth/forgot_username.html:14
msgid "Enter your email address, and we'll send you your username."
msgstr "输入您的电子邮件地址，我们将发送您的用户名。"

#: app/templates/auth/forgot_username.html:37
msgid "Send Username"
msgstr "发送用户名"

#: app/templates/auth/login.html:11 app/templates/auth/login.html:40
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: app/templates/auth/login.html:46
msgid "Forgot Username?"
msgstr "忘记用户名？"

#: app/templates/auth/login.html:48
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: app/templates/auth/login.html:50 app/templates/auth/signup.html:10
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: app/templates/auth/rate_limit.html:11
msgid "Please Wait"
msgstr "请稍候"

#: app/templates/auth/rate_limit.html:13
msgid "Too many attempts. Please try again in"
msgstr "登录尝试失败次数过多。请稍候"

#: app/templates/auth/rate_limit.html:15
msgid "seconds."
msgstr "秒..."

#: app/templates/auth/rate_limit.html:17
msgid "Redirecting to login..."
msgstr "返回仪表板"

#: app/templates/auth/reset_password.html:9
#: app/templates/auth/reset_password.html:129
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: app/templates/auth/reset_password.html:10
msgid "Enter your username, email, and new password."
msgstr "输入您的用户名、电子邮件和新密码。"

#: app/templates/auth/reset_password.html:77
#: app/templates/auth/reset_password.html:108
msgid "Show/hide password"
msgstr "按住以显示密码"

#: app/templates/auth/signup.html:11
msgid "Fill out the form to create your account."
msgstr "填写表格以创建您的账户。"

#: app/templates/auth/signup.html:108
msgid "Create Account"
msgstr "创建管理员帐户"

#: app/templates/checkin/already_checked_in.html:9
msgid "Already Checked In"
msgstr "上次签到"

#: app/templates/checkin/already_checked_in.html:11
msgid ""
"You have already checked in for this item. No further action is needed at "
"this time."
msgstr "您已为此项目签到。目前无需采取进一步措施。"

#: app/templates/checkin/already_checked_in.html:15
#: app/templates/checkin/disabled.html:15
#: app/templates/checkin/executed_disabled.html:17
msgid "Check-in for:"
msgstr "已签到："

#: app/templates/checkin/already_checked_in.html:18
#: app/templates/checkin/disabled.html:18
#: app/templates/checkin/executed_disabled.html:20
#: app/templates/checkin/thank_you.html:16
msgid "Return to Dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: app/templates/checkin/disabled.html:9
msgid "Check-In Disabled"
msgstr "电子邮件已禁用"

#: app/templates/checkin/disabled.html:11
msgid "This check-in is currently disabled and cannot be completed."
msgstr "此签到目前已禁用，无法完成。"

#: app/templates/checkin/executed_disabled.html:10
msgid "Already Executed & Disabled"
msgstr "已执行且禁用"

#: app/templates/checkin/executed_disabled.html:13
msgid ""
"This check-in has already been executed and is now disabled. No further "
"action is required."
msgstr "此签到已执行，现在已禁用。目前无需进一步操作。"

#: app/templates/checkin/thank_you.html:9
msgid "Check-In Successful"
msgstr "签到成功"

#: app/templates/checkin/thank_you.html:10
msgid "Thank you for checking in."
msgstr "感谢您的签到。"

#: app/templates/checkin/thank_you.html:13
msgid "Checked in for:"
msgstr "已签到："

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:10
msgid "⚠️ Grylli is not using a secure HTTPS connection."
msgstr "⚠️ Gryllis 未使用安全的 HTTPS 连接。"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:11
msgid "Data is not encrypted in transit across the network."
msgstr "数据在网络传输过程中未加密。"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:14
msgid "Your Grylli Dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:24
msgid "Grylli | Dashboard | Config"
msgstr "返回仪表板"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:29
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:35
msgid "Grylli | Dashboard | Schedule"
msgstr "返回仪表板"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:40
msgid "Schedule"
msgstr "APScheduler"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:46
msgid "Grylli | Dashboard | Activity"
msgstr "返回仪表板"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:51
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:57
msgid "Grylli | Dashboard | Linked Items"
msgstr "Grylli | 仪表盘 | 关联项目"

#: app/templates/dashboard/dashboard_tabs.html:62
msgid "Linked Items"
msgstr "关联项目"

#: app/templates/dashboard/partials/_activity_partial.html:7
msgid "Your Activity History"
msgstr "您的活动历史"

#: app/templates/dashboard/partials/_activity_partial.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:12
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/templates/dashboard/partials/_activity_partial.html:34
msgid "No recent activity found in the application log."
msgstr "查看最近的应用日志"

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:10
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:41
msgid "New Messages"
msgstr "消息已保存。"

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:12
msgid "New Apprise"
msgstr "Apprise"

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:40
msgid "New Webhook"
msgstr "编辑 Webhook"

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:16
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:40
msgid "New Email"
msgstr "保存邮件"

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:18
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:41
msgid "New SMTP"
msgstr "SMTP"

#: app/templates/dashboard/partials/_config_partial.html:20
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:45
msgid "New Reminder"
msgstr "保存邮件"

#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:7
msgid "Linked Destinations"
msgstr "保存目的地"

#: app/templates/dashboard/partials/_linked_items_partial.html:16
msgid "Reminder"
msgstr "分钟"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:10
msgid "Enabled Messages"
msgstr "计划消息"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:16
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:58
msgid "Interval"
msgstr "签到间隔"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:17
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:59
#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:47
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:57
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:24
msgid "Grace Period"
msgstr "宽限期"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:18
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:60
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:29
msgid "Last Check-in"
msgstr "上次签到"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:33
#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:75
msgid "Check In Now"
msgstr "已签到："

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:52
msgid "Enabled Emails"
msgstr "保存邮件"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:94
msgid "Enabled Reminders"
msgstr "添加邮件"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:100
msgid "Start Time"
msgstr "启动 TLS"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:101
#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:13
msgid "Recurrence"
msgstr "重复"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:102
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:25
msgid "Last Sent"
msgstr "上次签到"

#: app/templates/dashboard/partials/_schedule_partial.html:111
#: app/templates/reminders/partials/card_view.html:18
#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:25
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:22
msgid "One-time"
msgstr "一次性"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:13
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:13
msgid "configured"
msgstr "内容"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:14
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:14
msgid "enabled"
msgstr "启用"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:17
msgid "No Apprise destinations have been configured yet."
msgstr "Apprise 目的地已删除。"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:28
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:28
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:28
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:30
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:28
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:28
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:33
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:33
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:33
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:36
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:33
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:33
#, python-format
msgid "+ %(count)s more"
msgstr "+ %(count)s 更多"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:39
#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:38
#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:39
#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:43
#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:39
#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:38
msgid "View All"
msgstr "查看详情"

#: app/templates/dashboard/partials/apprise_card.html:41
msgid "New Destination"
msgstr "保存目的地"

#: app/templates/dashboard/partials/emails_card.html:17
msgid "You haven't created any email messages yet."
msgstr "填写表格以创建您的账户。"

#: app/templates/dashboard/partials/messages_card.html:17
msgid "You haven't created any messages yet."
msgstr "您可以创建任意数量的目的地。"

#: app/templates/dashboard/partials/reminders_card.html:17
msgid "You haven't created any reminders yet."
msgstr "创建用户失败。"

#: app/templates/dashboard/partials/smtp_card.html:17
msgid "No SMTP servers have been configured yet."
msgstr "尚未配置任何SMTP服务器。"

#: app/templates/dashboard/partials/webhooks_card.html:17
msgid "No webhooks have been configured yet."
msgstr "您已注销。"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:11
msgid "Grylli Full Layout Debug Page"
msgstr "Grylli 完整布局调试页面"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:18
msgid "Select Page to Debug"
msgstr "选择要调试的页面"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:23
msgid "Choose a Page..."
msgstr "选择一个页面..."

#: app/templates/debug/layout_debug.html:27
msgid "Export Selected Page"
msgstr "导出选定页面"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:32
msgid "Export Layout Debug"
msgstr "导出布局调试"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:35
msgid "Clear Storage & Cookies"
msgstr "清除存储和Cookies"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:38
msgid "Refresh Debug Info"
msgstr "刷新调试信息"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:43
msgid "Theme & DOM State"
msgstr "主题 & DOM 状态"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:54
msgid "Stimulus & Event Listeners"
msgstr "刺激 & 事件监听器"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:61
msgid "Accessibility & Focus"
msgstr "可访问性 & 焦点"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:67
msgid "Scroll, Overflow & Visibility"
msgstr "滚动、溢出 & 可见性"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:73
msgid "Sidebar Debug"
msgstr "侧边栏调试"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:82
msgid "Header Debug"
msgstr "头部调试"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:90
msgid "Footer DOM Snapshot"
msgstr "页脚 DOM 快照"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:97
msgid "Computed Styles & CSS Variables"
msgstr "计算样式 & CSS 变量"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:103
msgid "Page Assets & Context"
msgstr "页面资产 & 上下文"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:110
msgid "Forms & Inputs"
msgstr "表单 & 输入"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:115
msgid "Memory Usage (Experimental)"
msgstr "内存使用（实验性）"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:120
msgid "Current User (Sanitized)"
msgstr "当前用户（已净化）"

#: app/templates/debug/layout_debug.html:125
msgid "Rendered HTML Snapshot"
msgstr "渲染的 HTML 快照"

#: app/templates/email/assign_smtp_to_email_partial.html:12
msgid "📧 Assign SMTP Config to:"
msgstr "📧 分配 SMTP 配置到："

#: app/templates/email/assign_smtp_to_email_partial.html:26
msgid "No SMTP (Unassign)"
msgstr "未分配SMTP配置"

#: app/templates/email/assign_smtp_to_email_partial.html:28
msgid "This email will not use any SMTP configuration."
msgstr "此邮件不会使用任何 SMTP 配置。"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:14
msgid "Attach Files for:"
msgstr "附加文件至："

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:17
msgid "Select files from the uploads folder to attach to this message."
msgstr "从上传文件夹中选择文件附加到此消息。"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:27
msgid "Available Files"
msgstr "可用文件"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:43
msgid "No files found in the upload directory."
msgstr "在上传目录中未找到文件。"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:53
msgid "Save Attachments"
msgstr "保存附件"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:69
#: app/templates/email/attach_files_partial.html:74
msgid "File Attach Notes"
msgstr "文件附件备注"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:80
msgid "Important:"
msgstr "端口："

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:82
msgid ""
"Only files that are present in the 'uploads' folder (provided by your system"
" administrator) will be shown here. If you do not see your file(s), please "
"contact your Grylli administrator."
msgstr "这里仅显示您系统管理员提供的“uploads”文件夹中存在的文件。如果您没有看到您的文件，请联系您的 Grylli 管理员。"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:86
msgid "Accepted file types:"
msgstr "接受的文件类型："

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:88
msgid "Documents:"
msgstr "文档："

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:89
msgid "Images:"
msgstr "图片："

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:90
msgid "Audio:"
msgstr "音频："

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:94
msgid "Maximum file size:"
msgstr "最大文件大小："

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:95
msgid "10 MB per file"
msgstr "每个文件 10 MB"

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:98
msgid "Total upload size:"
msgstr "总上传大小："

#: app/templates/email/attach_files_partial.html:99
msgid "20 MB (all files combined)"
msgstr "20 MB（所有文件合计）"

#: app/templates/email/edit_email_partial.html:20
#: app/templates/email/partials/actions.html:18
msgid "Edit Email"
msgstr "编辑邮件"

#: app/templates/email/edit_email_partial.html:20
msgid "Create Email"
msgstr "创建邮件"

#: app/templates/email/edit_email_partial.html:24
msgid "Fill out the form to create or edit an email message."
msgstr "填写表格以创建您的账户。"

#: app/templates/email/edit_email_partial.html:78
msgid "Save Email"
msgstr "保存邮件"

#: app/templates/email/list_emails_partial.html:9
#: app/templates/email/list_emails_partial.html:81
msgid "How to create and send an email"
msgstr "如何创建和发送电子邮件"

#: app/templates/email/list_emails_partial.html:15
msgid ""
"Manage and schedule email messages to be delivered through configured "
"channels."
msgstr "管理和安排通过配置的渠道发送的电子邮件消息。"

#: app/templates/email/list_emails_partial.html:66
msgid "Add Email Message"
msgstr "计划消息"

#: app/templates/email/list_emails_partial.html:89
msgid "List Emails"
msgstr "编辑邮件"

#: app/templates/email/partials/actions.html:69
#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:12
msgid "Schedule Email"
msgstr "安排电子邮件"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:15
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:11
msgid ""
"Set how long until check-in is expected and how much grace time is allowed."
msgstr "设置预计签到的时间以及允许的宽限时间。"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:26
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:22
msgid "Years"
msgstr "年"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:27
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:23
msgid "Months"
msgstr "月"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:28
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:24
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:29
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:25
msgid "Days"
msgstr "天"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:30
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:26
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:31
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:27
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:37
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:33
msgid "Check-in"
msgstr "签到"

#: app/templates/email/schedule_email_partial.html:60
#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:84
#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:89
msgid "Save Schedule"
msgstr "保存安排"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:10
msgid "Email Configuration"
msgstr "电子邮件配置"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:23
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:30
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:38
msgid "Attached Files"
msgstr "附件文件"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:46
msgid "No files attached"
msgstr "无附件"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:54
#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:28
msgid "SMTP Configuration"
msgstr "SMTP配置"

#: app/templates/email/partials/card_view.html:11
#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:58
#: app/templates/messages/partials/card_view.html:11
msgid "Label:"
msgstr "标签："

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:59
#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:11
msgid "Host:"
msgstr "主机："

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:60
#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:17
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:61
#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:20
msgid "TLS:"
msgstr "TLS："

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:61
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:61
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:64
msgid "No SMTP configuration assigned"
msgstr "未分配SMTP配置"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:70
msgid "Schedule Information"
msgstr "安排信息"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:72
msgid "Check-in Interval:"
msgstr "签到间隔："

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:72
#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:73
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:73
msgid "Grace Period:"
msgstr "宽限期："

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:75
msgid "Last Check-in:"
msgstr "最后签到："

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:77
msgid "No check-in has occurred yet"
msgstr "尚未签到"

#: app/templates/email/view_email_config_partial.html:94
msgid "Back to Emails"
msgstr "返回电子邮件"

#: app/templates/email/partials/actions.html:21
#: app/templates/reminders/partials/actions.html:21
msgid "Cannot edit while enabled"
msgstr "使用中无法编辑"

#: app/templates/email/partials/actions.html:35
msgid "Attach Files"
msgstr "附加文件"

#: app/templates/email/partials/actions.html:38
msgid "Cannot attach files while enabled"
msgstr "使用中无法编辑"

#: app/templates/email/partials/actions.html:52
msgid "Assign SMTP Config"
msgstr "📧 分配 SMTP 配置到："

#: app/templates/email/partials/actions.html:55
msgid "Cannot assign SMTP while enabled"
msgstr "使用中无法编辑"

#: app/templates/email/partials/actions.html:72
#: app/templates/reminders/partials/actions.html:72
msgid "Cannot schedule while enabled"
msgstr "使用中无法编辑"

#: app/templates/email/partials/actions.html:85
msgid "View Email Details"
msgstr "查看详情"

#: app/templates/email/partials/actions.html:94
#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:31
msgid "Send Test Email"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: app/templates/email/partials/actions.html:116
msgid "Toggle Email On/Off"
msgstr "切换邮件开/关"

#: app/templates/email/partials/actions.html:118
msgid "Email is enabled"
msgstr "电子邮件已启用"

#: app/templates/email/partials/actions.html:120
msgid "Email is disabled"
msgstr "电子邮件已禁用"

#: app/templates/email/partials/card_view.html:15
#: app/templates/messages/partials/card_view.html:15
#: app/templates/reminders/partials/card_view.html:11
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:73
msgid "Subject:"
msgstr "主题"

#: app/templates/email/partials/card_view.html:19
msgid "To:"
msgstr "到："

#: app/templates/email/partials/card_view.html:23
#: app/templates/messages/partials/card_view.html:19
msgid "Created At:"
msgstr "创建于"

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:3
msgid ""
"Click “Add Email” and fill out the subject, content, and recipient address."
msgstr "点击“添加电子邮件”，填写主题、内容和收件人地址。"

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:4
msgid "Attach any optional files (if needed)."
msgstr "附加任何可选文件（如果需要）。"

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:5
msgid ""
"Click 🧩 to assign a single SMTP configuration that will be used to send the "
"email."
msgstr "点击🧩分配一个用于发送邮件的SMTP配置。"

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:6
msgid "Click ⏱️ to set a check-in interval and grace period for the email."
msgstr "点击⏱️设置邮件的签到间隔和宽限期。"

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:7
msgid "Enable the email using the 🔴/🟢 toggle button."
msgstr "使用🔴/🟢切换按钮启用电子邮件。"

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:8
msgid ""
"Click 🧪 to test the email by sending it to yourself (not the recipient)."
msgstr "点击🧪通过发送给自己（而非收件人）测试电子邮件。"

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:9
msgid ""
"If you don’t check in before the grace period ends, the email will be "
"automatically sent."
msgstr "如果在宽限期结束前未签到，电子邮件将自动发送。"

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:10
msgid "You can preview the email configuration using 🔍."
msgstr "可以使用🔍预览邮件配置。"

#: app/templates/email/partials/help_panel.html:11
msgid "Once a secure email is sent, it will be automatically disabled."
msgstr "一旦安全电子邮件发送，将自动禁用。"

#: app/templates/email/partials/table_view.html:12
#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:88
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: app/templates/email/partials/table_view.html:33
msgid "No emails available."
msgstr "电子邮件已启用"

#: app/templates/errors/404.html:11
msgid "Sorry, the page you are looking for does not exist."
msgstr "抱歉，您访问的页面不存在。"

#: app/templates/errors/404.html:14 app/templates/errors/500.html:9
msgid "Return Home"
msgstr "返回仪表板"

#: app/templates/errors/500.html:4
msgid "Something went wrong"
msgstr "出现问题"

#: app/templates/errors/500.html:6
msgid ""
"An unexpected error occurred. Please try again later or contact support."
msgstr "发生意外错误。请稍后再试或联系支持。"

#: app/templates/locale/redirect_after_lang_set.html:9
msgid "Switching Language..."
msgstr "切换语言…"

#: app/templates/locale/redirect_after_lang_set.html:13
msgid "Applying new language..."
msgstr "应用新语言..."

#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:9
#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:13
msgid "Assign Destinations for"
msgstr "分配目的地"

#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:13
msgid "Select the Apprise and Webhook destinations for this Messages."
msgstr "选择此通知的 Apprise 和 Webhook 目标。"

#: app/templates/messages/assign_destinations_partial.html:58
#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:68
msgid "Save Destinations"
msgstr "保存目的地"

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:21
#: app/templates/messages/partials/actions.html:17
msgid "Edit Messages"
msgstr "计划消息"

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:23
msgid "Create Messages"
msgstr "计划消息"

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:29
msgid "Update the label, subject, and content of your Messages."
msgstr "更新通知的标签、主题和内容。"

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:31
msgid "Fill out the form to create a new Messages."
msgstr "填写表格以创建您的账户。"

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:58
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:40
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:39
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: app/templates/messages/create_message_partial.html:67
msgid "Save Messages"
msgstr "计划消息"

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:9
msgid "Show Messages Setup Help"
msgstr "显示 SMTP 设置帮助"

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:10
msgid "Hide Messages Setup Help"
msgstr "隐藏 SMTP 设置帮助"

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:15
msgid "Manage and send user Messagess from the system."
msgstr "管理并从系统发送用户通知。"

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:66
msgid "Add Messages"
msgstr "消息已保存。"

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:82
msgid "How to create and send a Messages"
msgstr "如何创建和发送电子邮件"

#: app/templates/messages/list_messages_partial.html:88
msgid "List Messages"
msgstr "消息已保存。"

#: app/templates/messages/schedule_message_partial.html:8
msgid "Schedule Messages"
msgstr "安排电子邮件"

#: app/templates/messages/view_message_partial.html:8
msgid "Message Details"
msgstr "消息已删除。"

#: app/templates/messages/view_message_partial.html:20
msgid "Check-in Interval"
msgstr "签到间隔"

#: app/templates/messages/view_message_partial.html:48
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:47
msgid "Apprise URLs"
msgstr "Apprise URLs"

#: app/templates/messages/view_message_partial.html:54
#: app/templates/messages/view_message_partial.html:64
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:47
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:48
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:49
msgid "None assigned."
msgstr "未分配。"

#: app/templates/messages/view_message_partial.html:80
msgid "Back to Messages"
msgstr "返回电子邮件"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:20
msgid "Disable to edit Messages"
msgstr "返回电子邮件"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:34
#: app/templates/reminders/partials/actions.html:35
msgid "Assign Destinations"
msgstr "分配目的地"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:37
msgid "Disable to assign destinations"
msgstr "分配目的地"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:51
#: app/templates/reminders/partials/actions.html:69
msgid "Set Schedule"
msgstr "设置日程"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:54
msgid "Disable to set schedule"
msgstr "设置日程"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:67
#: app/templates/reminders/partials/actions.html:85
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:76
msgid "Send Test Messages"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:87
msgid "Delete Messages"
msgstr "计划消息"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:99
msgid "Toggle Message On/Off"
msgstr "切换消息开/关"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:101
msgid "Messages is enabled"
msgstr "电子邮件已启用"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:103
msgid "Messages is disabled"
msgstr "电子邮件已禁用"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:108
msgid "Enable only after schedule is set"
msgstr "仅在设置计划后启用"

#: app/templates/messages/partials/actions.html:112
msgid "Enable only after destinations are assigned"
msgstr "仅在分配目的地后启用"

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:7
msgid "Click “Add Messages” and fill out the subject and content fields."
msgstr "点击“添加通知”并填写主题和内容字段。"

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:8
msgid "Save the Messages to return to the overview."
msgstr "保存通知以返回概览。"

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:9
msgid "You need to create at least one apprise or webhook destination."
msgstr "您需要至少创建一个apprise或webhook目的地。"

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:10
msgid "You can create as many destinations as you like."
msgstr "您可以创建任意数量的目的地。"

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:11
msgid "Click 🧩 to assign one or more Apprise and/or Webhook destinations."
msgstr "点击🧩分配一个或多个Apprise和/或Webhook目的地。"

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:12
msgid "Click ⏱️ to set a schedule and check-in interval."
msgstr "点击🕐设置日程和签到间隔。"

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:13
msgid "Enable the Messages using the 🔴/🟢 toggle button."
msgstr "使用🔴/🟢切换按钮启用电子邮件。"

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:14
msgid ""
"If you don’t check in before the grace period ends, the Messages will be "
"sent."
msgstr "如果您在宽限期结束前没有签到，通知将被发送。"

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:15
msgid "You can preview the Messages config using 🔍."
msgstr "可以使用🔍预览邮件配置。"

#: app/templates/messages/partials/help_panel.html:16
msgid "Once a Messages is sent, it will be automatically disabled."
msgstr "一旦安全电子邮件发送，将自动禁用。"

#: app/templates/messages/partials/table_view.html:32
msgid "No Messagess available."
msgstr "没有可用用户。"

#: app/templates/mfa/challenge.html:9
#: app/templates/mfa/settings_partial.html:8
msgid "Two-Factor Authentication (MFA)"
msgstr "双因素认证（MFA）"

#: app/templates/mfa/recovery_codes.html:9
msgid "Your Recovery Codes"
msgstr "您的恢复代码"

#: app/templates/mfa/recovery_codes.html:13
msgid "Save these recovery codes in a safe place!"
msgstr "将这些恢复代码保存在安全的地方！"

#: app/templates/mfa/recovery_codes.html:16
msgid ""
"Each code can be used once if you lose access to your authenticator. These "
"codes will not be shown again."
msgstr "如果您无法访问您的身份验证器，每个代码只能使用一次。这些代码将不再显示。"

#: app/templates/mfa/recovery_codes.html:28
msgid "OK, I've saved them"
msgstr "好的，我已保存"

#: app/templates/mfa/settings_full.html:6
msgid "MFA Settings"
msgstr "SMTP 设置"

#: app/templates/mfa/settings_partial.html:15
msgid "MFA QR Code"
msgstr "MFA二维码"

#: app/templates/mfa/settings_partial.html:18
msgid "Manual Entry:"
msgstr "手动输入："

#: app/templates/partials/admin_nav.html:17
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: app/templates/partials/admin_nav.html:39
msgid "Grylli | Admin | Overview"
msgstr "Grylli | 管理 | 概览"

#: app/templates/partials/admin_nav.html:46
#: app/templates/partials/shared_nav.html:43
#: app/templates/partials/shared_nav.html:112
#: app/templates/partials/shared_nav.html:167
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: app/templates/partials/admin_nav.html:92
msgid "Grylli | Admin | Users"
msgstr "Grylli | 管理 | 用户"

#: app/templates/partials/head.html:14
msgid "Grylli is a secure message scheduling and delivery platform."
msgstr "Grylli 是一个安全的消息调度和投递平台。"

#: app/templates/partials/head.html:25
msgid "Grylli"
msgstr "Grylli"

#: app/templates/partials/header.html:11
#: app/templates/partials/sidebar/desktop_links.html:15
#: app/templates/partials/sidebar/desktop_links.html:20
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: app/templates/partials/header.html:24
msgid "Check-ins Due"
msgstr "签到"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:13
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:31
msgid "MFA"
msgstr "MFA"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:40
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:48
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: app/templates/partials/profile_dropdown_menu.html:107
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:35
msgid "Grylli | Messages | Overview"
msgstr "Grylli | 邮件 | 概览"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:41
msgid "Overview of Messages settings"
msgstr "通知设置概览"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:49
msgid "Grylli | Messages | Apprise"
msgstr "编辑通知"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:55
msgid "Configure Apprise services"
msgstr "配置Apprise服务"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:57
msgid "Apprise"
msgstr "Apprise"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:63
msgid "Grylli | Messages | Webhooks"
msgstr "编辑通知"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:69
msgid "Configure Webhook integrations"
msgstr "配置Webhook集成"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:104
msgid "Grylli | Emails | Overview"
msgstr "Grylli | 邮件 | 概览"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:110
msgid "Overview of secure email messages"
msgstr "安全电子邮件消息概览"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:118
msgid "Grylli | Emails | SMTP"
msgstr "Grylli | 邮件 | SMTP"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:124
msgid "Configure SMTP email settings"
msgstr "配置SMTP电子邮件设置"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:159
msgid "Grylli | Reminders | Overview"
msgstr "Grylli | 提醒 | 概览"

#: app/templates/partials/shared_nav.html:165
msgid "Overview of reminders"
msgstr "提醒概览"

#: app/templates/partials/sidebar/desktop_footer.html:15
msgid "Select Theme"
msgstr "选择合适的"

#: app/templates/partials/sidebar/desktop_footer.html:20
msgid "Select theme"
msgstr "选择合适的"

#: app/templates/partials/sidebar/desktop_footer.html:29
#: app/templates/partials/sidebar/desktop_footer.html:35
msgid "Select language"
msgstr "选择合适的"

#: app/templates/partials/sidebar/desktop_header.html:9
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: app/templates/partials/sidebar/desktop_header.html:12
#: app/templates/partials/sidebar/desktop_header.html:13
msgid "Collapse Sidebar"
msgstr "折叠侧边栏"

#: app/templates/reminders/assign_destinations_partial.html:18
msgid "Select the Apprise and Webhook destinations for this reminder."
msgstr "选择此通知的 Apprise 和 Webhook 目标。"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:14
msgid "Link Email Reminder for"
msgstr "链接电邮提醒用于"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:19
msgid ""
"Choose the email message and SMTP configuration to associate with this "
"reminder."
msgstr "选择要与此提醒关联的电子邮件消息和SMTP配置。"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:38
#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:75
msgid "None (Unassign)"
msgstr "未分配SMTP配置"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:51
msgid "No sender address"
msgstr "无发件地址"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:65
msgid "Email Message"
msgstr "计划消息"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:88
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:73
msgid "No subject"
msgstr "主题"

#: app/templates/reminders/assign_email_reminder_partial.html:102
msgid "Save Email Reminder"
msgstr "保存邮件"

#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:9
#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:87
msgid "How to use reminders"
msgstr "如何管理用户"

#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:15
msgid "Review scheduled reminders and create new timed or recurring messages."
msgstr "安排提醒在特定时间或定期发送。"

#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:69
msgid "Add Reminder"
msgstr "添加邮件"

#: app/templates/reminders/list_reminders_partial.html:94
msgid "List Reminders"
msgstr "编辑邮件"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:18
#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:20
msgid "Edit Reminder"
msgstr "编辑邮件"

#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:22
#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:86
msgid "Create Reminder"
msgstr "创建邮件"

#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:29
msgid "Update the label, subject, and content of your reminder."
msgstr "更新通知的标签、主题和内容。"

#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:31
msgid "Fill out the form to schedule a reminder."
msgstr "填写表格以添加新用户。"

#: app/templates/reminders/reminder_form_partial.html:84
msgid "Save Reminder"
msgstr "保存邮件"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:12
msgid "Schedule Reminder"
msgstr "安排电子邮件"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:15
#, python-format
msgid ""
"Reminders are checked every %(minutes)s minutes, so execution may be delayed"
" slightly."
msgstr "提醒每隔 %(minutes)s 分钟检查一次，因此执行可能会稍有延迟。"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:20
msgid "Configure when and how often the reminder should be sent."
msgstr "配置提醒发送的时间和频率。"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:31
msgid "Start Date & Time"
msgstr "开始日期和时间"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:44
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:22
msgid "Recurrence Rule"
msgstr "重复规则"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:48
msgid "(Optional) Enter RRULE or leave blank for one-time."
msgstr "(可选) 输入RRULE或留空用于一次性。"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:59
msgid "End Date"
msgstr "发送测试"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:64
msgid "(Optional) Stop sending after this date."
msgstr "(可选) 在此日期后停止发送。"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:75
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:24
msgid "Max Occurrences"
msgstr "最大出现次数"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:79
msgid "(Optional) Stop after this many reminders."
msgstr "(可选) 在此次数后停止提醒。"

#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:105
#: app/templates/reminders/schedule_reminder_partial.html:110
msgid "Help for RRULE syntax"
msgstr "RRULE语法的帮助"

#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:12
msgid "Reminder Details"
msgstr "查看详情"

#: app/templates/reminders/partials/table_view.html:12
#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:21
msgid "Start At"
msgstr "启动 TLS"

#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:23
msgid "End At"
msgstr "发送测试"

#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:67
msgid "Email Templates"
msgstr "电子邮件验证器"

#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:78
msgid "No email linked."
msgstr "电子邮件已启用"

#: app/templates/reminders/view_reminder_partial.html:95
msgid "Back to Reminders"
msgstr "返回电子邮件"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:38
msgid "Cannot assign destinations while enabled"
msgstr "使用中无法编辑"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:52
msgid "Assign Email Reminder"
msgstr "分配电邮提醒"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:55
msgid "Cannot assign email while enabled"
msgstr "使用中无法编辑"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:98
msgid "Send Test Reminder"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:106
msgid "Delete reminder"
msgstr "更新提醒"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:110
msgid "Delete Reminder"
msgstr "更新提醒"

#: app/templates/reminders/partials/actions.html:120
msgid "Toggle Reminder On/Off"
msgstr "切换邮件开/关"

#: app/templates/reminders/partials/card_view.html:14
msgid "Start At:"
msgstr "启动 TLS"

#: app/templates/reminders/partials/card_view.html:18
msgid "Recurrence:"
msgstr "重复："

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:3
msgid "➕ Click “Add Reminder” and fill out the subject and content fields."
msgstr "点击“添加通知”并填写主题和内容字段。"

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:4
msgid "💾 Save the reminder to return to the overview."
msgstr "保存通知以返回概览。"

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:5
msgid ""
"📣 Assign Apprise, 🌐 Webhook, and/or 📧 Email (SMTP) destinations as needed."
msgstr "📣 根据需要分配通知、🌐 Webhook和/或 📧 电子邮件（SMTP）目标。"

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:6
msgid ""
"⏱️ Set the schedule using the schedule button to define when reminders are "
"sent."
msgstr "⏱️ 使用安排按钮设置计划，以定义何时发送提醒。"

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:7
msgid ""
"🔍 Click “View Details” to review or edit assigned destinations and other "
"settings."
msgstr "🔍 点击“查看详情”以查看或编辑分配的目标和其他设置。"

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:8
msgid ""
"🧪 Click the Test button to verify all assigned destinations are working "
"correctly."
msgstr "🧪 点击测试按钮以验证所有分配的目标是否正常工作。"

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:9
msgid "🔴/🟢 Enable or disable the reminder using the toggle button."
msgstr "使用🔴/🟢切换按钮启用电子邮件。"

#: app/templates/reminders/partials/help_panel.html:10
msgid "📤 Reminders will be sent as scheduled to the assigned destinations."
msgstr "📤 提醒将按照计划发送至分配的目标。"

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:3
msgid "Several tools are available to help generate an RRULE."
msgstr "有几种工具可以帮助生成RRULE。"

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:4
msgid "Use a search engine or AI tool to assist."
msgstr "使用搜索引擎或AI工具进行协助。"

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:6
msgid "Here is an example of one such online tool:"
msgstr "这是一个此类在线工具的示例："

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:9
msgid "RRULE Generator Tool"
msgstr "RRULE生成工具"

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:12
msgid "See here for some common examples:"
msgstr "这里有一些常见的例子："

#: app/templates/reminders/partials/rrule_help_panel.html:15
msgid "RRULE Help (GitHub)"
msgstr "RRULE 帮助 (GitHub)"

#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:14
msgid "Create SMTP Destination"
msgstr "创建SMTP目的地"

#: app/templates/user_smtp/create_smtp_partial.html:18
msgid "Fill out the form to configure a new SMTP destination."
msgstr "创建SMTP目的地"

#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:14
msgid "Edit SMTP Destination"
msgstr "创建SMTP目的地"

#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:18
msgid "Update the mail server settings or credentials for this destination."
msgstr "编辑 Apprise 目的地"

#: app/templates/user_smtp/edit_smtp_partial.html:98
msgid "Update Destination"
msgstr "创建目的地"

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:9
#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:86
msgid "Show SMTP Setup Help"
msgstr "显示 SMTP 设置帮助"

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:10
msgid "Hide SMTP Setup Help"
msgstr "隐藏 SMTP 设置帮助"

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:13
msgid "SMTP Destinations"
msgstr "SMTP 目的地"

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:15
msgid ""
"Manage outgoing mail server configurations for sending emails from Grylli."
msgstr "管理外发邮件服务器配置以从 Grylli 发送电子邮件。"

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:68
msgid "Add SMTP"
msgstr "添加 SMTP"

#: app/templates/user_smtp/list_smtp_partial.html:93
msgid "List SMTP"
msgstr "上次签到"

#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:21
msgid "Cannot edit while assigned to emails"
msgstr "分配到通知时无法编辑"

#: app/templates/user_smtp/partials/actions.html:48
msgid "Cannot delete while assigned to emails"
msgstr "分配到通知时无法删除"

#: app/templates/user_smtp/partials/card_view.html:14
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: app/templates/user_smtp/partials/help_panel.html:3
msgid ""
"Need help finding your SMTP server settings? See here for some links to "
"common providers:"
msgstr "需要帮助查找您的 SMTP 服务器设置？查看一些常见服务提供商的链接："

#: app/templates/user_smtp/partials/help_panel.html:7
msgid "SMTP Server Settings Help (GitHub)"
msgstr "SMTP 服务器设置帮助 (GitHub)"

#: app/templates/user_smtp/partials/help_panel.html:11
msgid ""
"Find official documentation links for Gmail, Outlook, Yahoo, AOL, and "
"others."
msgstr "查找 Gmail, Outlook, Yahoo, AOL 等服务的官方文档链接。"

#: app/templates/user_smtp/partials/help_panel.html:12
msgid ""
"If your provider isn’t listed, search their support site or a search engine "
"for 'SMTP settings'."
msgstr "如果您的提供商未列出，请在他们的支持网站或搜索引擎中搜索 'SMTP 设置'。"

#: app/templates/user_smtp/partials/help_panel.html:13
msgid ""
"Some providers (like Gmail, Yahoo) require 'App Passwords' or special "
"setup—see their docs!"
msgstr "一些提供商（如 Gmail, Yahoo）需要 '应用密码' 或特殊设置——请参阅他们的文档！"

#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:11
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:12
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: app/templates/user_smtp/partials/table_view.html:14
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:8
#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:87
msgid "How to configure Webhooks"
msgstr "配置Webhook集成"

#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:12
msgid "Webhook Destinations"
msgstr "Webhook 目的地"

#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:13
msgid "Manage your webhook Messages endpoints."
msgstr "管理您的 webhook 通知端点。"

#: app/templates/webhook/list_webhooks_partial.html:65
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:24
msgid "Add Webhook"
msgstr "添加 Webhook"

#: app/templates/webhook/webhook_config.html:10
msgid "Show Help"
msgstr "显示 SMTP 设置帮助"

#: app/templates/webhook/webhook_config.html:11
msgid "Hide Help"
msgstr "管理面板"

#: app/templates/webhook/webhook_config.html:15
msgid "Webhooks Destinations"
msgstr "Webhook 目的地"

#: app/templates/webhook/webhook_config.html:53
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: app/templates/webhook/partials/card_view.html:11
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:106
msgid "Endpoint:"
msgstr "端点："

#: app/templates/webhook/partials/card_view.html:14
#: app/templates/webhook/webhook_config.html:107
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: app/templates/webhook/partials/actions.html:18
#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:11
msgid "Edit Webhook"
msgstr "编辑 Webhook"

#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:13
msgid "Create Webhook"
msgstr "创建 Webhook"

#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:20
msgid ""
"Update the label, endpoint, or description of this webhook destination."
msgstr "更新此 webhook 目标的标签、端点或描述。"

#: app/templates/webhook/webhook_form_partial.html:22
msgid "Fill out the form to add a new webhook destination."
msgstr "填写表格以添加新用户。"

#: app/templates/webhook/partials/actions.html:21
msgid "Cannot edit while assigned to Messagess"
msgstr "分配到通知时无法编辑"

#: app/templates/webhook/partials/actions.html:48
msgid "Cannot delete while assigned to Messagess"
msgstr "分配到通知时无法删除"

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:7
msgid "Click “Add Webhook” to register a new destination."
msgstr "点击“添加 Webhook”以注册新目的地。"

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:8
msgid "Enter a valid endpoint URL that will receive the HTTP POST request."
msgstr "输入将接收 HTTP POST 请求的有效端点 URL。"

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:9
msgid "Optionally provide a description to clarify the webhook’s purpose."
msgstr "可以选择提供描述以明确 webhook 的用途。"

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:10
msgid ""
"Use the 🧪 icon to test that the webhook destination is working properly."
msgstr "使用 🧪 图标测试 webhook 目的地是否正常工作。"

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:11
msgid "Webhooks in use by Messagess cannot be edited or deleted."
msgstr "通知中使用的 Webhook 不能被编辑或删除。"

#: app/templates/webhook/partials/help_panel.html:14
msgid ""
"You can create and manage multiple webhooks for different systems or "
"automations."
msgstr "您可以为不同的系统或自动化创建和管理多个 webhooks。"

#: app/utils/decorators.py:24
msgid "Please set your security questions before using the application."
msgstr "请在使用应用程序前设置安全问题。"

#: app/views/account.py:87
msgid "Current password is required to change password."
msgstr "需要当前密码以更改密码。"

#: app/views/account.py:91
msgid "Current password is incorrect."
msgstr "当前密码不正确。"

#: app/views/account.py:116
msgid "Account updated successfully."
msgstr "帐户更新成功。"

#: app/views/account.py:119
msgid "No changes made."
msgstr "未进行任何更改。"

#: app/views/account.py:125
msgid "An error occurred while updating your account."
msgstr "更新您的帐户时发生错误。"

#: app/views/account.py:159
msgid "An error occurred while loading translation info."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/account.py:186
msgid "You cannot delete your account because you are the last admin."
msgstr "您不能删除您的帐户，因为您是最后一位管理员。"

#: app/views/account.py:195
msgid "Your account has been permanently deleted."
msgstr "您的账户已被永久删除。"

#: app/views/account.py:202
msgid "An error occurred while trying to delete your account."
msgstr "更新您的帐户时发生错误。"

#: app/views/account.py:221
msgid "Your account has been deleted"
msgstr "您的账户已被永久删除。"

#: app/views/account.py:223
#, python-brace-format
msgid ""
"Hello {username},\n"
"\n"
"Your account on {site_name} has been deleted.Remember to delete your files from the uploads folder.If this was not you, please contact support immediately.\n"
"\n"
"{site_url}"
msgstr ""
"你好 {username},\n"
"\n"
"你在 {site_name} 的账户已被删除。请记得从上传文件夹中删除你的文件。如果这不是你所为，请立即联系支持。\n"
"\n"
"{site_url}"

#: app/views/account.py:408
msgid "Each security question must be different."
msgstr "所有三个问题必须不同。"

#: app/views/account.py:432
msgid "Security questions saved."
msgstr "安全问题已保存。"

#: app/views/account.py:448
msgid "An error occurred while saving your security questions."
msgstr "更新您的帐户时发生错误。"

#: app/views/admin.py:41
msgid "Failed to load admin dashboard."
msgstr "返回电子邮件"

#: app/views/admin.py:64
msgid "Invalid role."
msgstr "无效的角色。"

#: app/views/admin.py:79
msgid "Failed to update user role."
msgstr "创建用户失败。"

#: app/views/admin_help.py:36
msgid "Invalid Ferret Key."
msgstr "无效的角色。"

#: app/views/admin_help.py:43
msgid "An internal error occurred. Please try again later."
msgstr "发生意外错误。请稍后再试或联系支持。"

#: app/views/apprise.py:56
msgid "🧪 Test notification sent successfully!"
msgstr "🧪 测试通知发送成功！"

#: app/views/apprise.py:59
msgid "🧪 Failed to send test notification: "
msgstr "🧪 发送测试通知失败："

#: app/views/apprise.py:63
msgid "🧪 Error sending test notification."
msgstr "🧪 发送测试通知时出错。"

#: app/views/apprise.py:93
msgid "Apprise destination created successfully."
msgstr "Apprise 目的地创建成功。"

#: app/views/apprise.py:107
msgid "Failed to create Apprise destination."
msgstr "创建 Apprise 目的地"

#: app/views/apprise.py:146
msgid "Failed to load Apprise destinations."
msgstr "创建 Apprise 目的地"

#: app/views/apprise.py:178
msgid "Apprise destination updated successfully."
msgstr "Apprise 目的地更新成功。"

#: app/views/apprise.py:191
msgid "Failed to update Apprise destination."
msgstr "创建 Apprise 目的地"

#: app/views/apprise.py:230
msgid "Apprise destination deleted."
msgstr "Apprise 目的地已删除。"

#: app/views/apprise.py:234
msgid "Failed to delete Apprise destination."
msgstr "编辑 Apprise 目的地"

#: app/views/auth.py:106
msgid "Admin account created successfully."
msgstr "管理员帐户创建成功。"

#: app/views/auth.py:117 app/views/auth.py:170
msgid "Your account is temporarily locked. Please try again later."
msgstr "发生意外错误。请稍后再试或联系支持。"

#: app/views/auth.py:129
msgid "An error occurred while creating the admin account."
msgstr "创建管理员帐户时发生错误。"

#: app/views/auth.py:184
msgid "Your account is not activated."
msgstr "您的账户已被永久删除。"

#: app/views/auth.py:192
msgid "Multi-factor authentication required."
msgstr "通知已禁用"

#: app/views/auth.py:196 app/views/mfa.py:222
msgid "Logged in successfully."
msgstr "登录成功。"

#: app/views/auth.py:214
msgid "Too many failed login attempts. Your account is locked for 15 minutes."
msgstr "登录尝试失败次数过多。请稍候"

#: app/views/auth.py:232
msgid "Invalid username or password."
msgstr "无效的用户名或密码。"

#: app/views/auth.py:258
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已注销。"

#: app/views/auth.py:320
msgid "If a user with that email exists, we've sent the username to them."
msgstr "如果该电子邮件的用户存在，我们已将用户名发送给他们。"

#: app/views/auth.py:327
msgid "An error occurred while sending your username reminder."
msgstr "更新您的帐户时发生错误。"

#: app/views/auth.py:379
msgid "No account found matching that username and email."
msgstr "未找到与该用户名和电子邮件匹配的帐户。"

#: app/views/auth.py:386
msgid "An error occurred while checking your credentials."
msgstr "更新您的帐户时发生错误。"

#: app/views/auth.py:395
msgid "Session expired. Please start over."
msgstr "会话已过期。请重新开始。"

#: app/views/auth.py:414
msgid "Too many failed attempts. Please try again later."
msgstr "登录尝试失败次数过多。请稍候"

#: app/views/auth.py:435
msgid "A password reset link has been sent to your email."
msgstr "密码重置链接已发送到您的电子邮件。"

#: app/views/auth.py:448
msgid "One or more answers were incorrect."
msgstr "一个或多个答案不正确。"

#: app/views/auth.py:458
msgid "An error occurred while verifying your answers."
msgstr "更新您的帐户时发生错误。"

#: app/views/auth.py:491
msgid "The reset link is invalid or has expired."
msgstr "重置链接无效或已过期。"

#: app/views/auth.py:504
msgid "Username and email do not match."
msgstr "用户名和电子邮件不匹配。"

#: app/views/auth.py:528
msgid "Your password has been reset. Please log in."
msgstr "您的密码已重置。请登录。"

#: app/views/auth.py:533
msgid "An error occurred while resetting your password."
msgstr "删除用户时发生错误。"

#: app/views/auth.py:570
msgid "Invalid registration PIN."
msgstr "注册PIN无效。"

#: app/views/auth.py:579
msgid "Username or email already exists."
msgstr "用户名或电子邮件已存在。"

#: app/views/auth.py:608
msgid "Activate Your Grylli Account"
msgstr "激活您的Grylli账户"

#: app/views/auth.py:609
#, python-brace-format
msgid ""
"Hello {username},\n"
"\n"
"Please activate your account by clicking..."
msgstr ""
"您好 {username},\n"
"\n"
"请通过点击激活您的帐户..."

#: app/views/auth.py:615
msgid "Account created! Please check your email to activate your account."
msgstr "账户已创建！请检查您的电子邮件以激活您的账户。"

#: app/views/auth.py:622
msgid "An error occurred during signup."
msgstr "删除用户时发生错误。"

#: app/views/auth.py:641
msgid "Activation link is invalid or expired."
msgstr "激活链接无效或已过期。"

#: app/views/auth.py:648 app/views/users.py:135 app/views/users.py:202
msgid "User not found."
msgstr "用户未找到。"

#: app/views/auth.py:652
msgid "Account already activated. Please log in."
msgstr "账户已激活。请登录。"

#: app/views/auth.py:663
msgid "Your account has been activated! You can now log in."
msgstr "您的账户已激活！您现在可以登录。"

#: app/views/auth.py:667
msgid "Failed to activate account."
msgstr "创建备份失败。"

#: app/views/auth.py:699
msgid "Security questions not set or user not found."
msgstr "安全问题未设置或找不到用户。"

#: app/views/auth.py:707
msgid "Password reset email sent."
msgstr "密码不匹配。"

#: app/views/auth.py:714
msgid "Incorrect answer."
msgstr "答案不正确。"

#: app/views/checkin.py:42
msgid "Invalid check-in link."
msgstr "签到链接无效。"

#: app/views/checkin.py:49
msgid "You are not authorized to check in for this item."
msgstr "您无权签到此项目。"

#: app/views/checkin.py:63
msgid "Unsupported check-in type."
msgstr "不支持的签到类型。"

#: app/views/checkin.py:98
msgid "An error occurred during check-in."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/checkin.py:145
msgid "⚠️ Cannot enable reminder: Start date/time is in the past."
msgstr "⚠️ 无法启用提醒：开始日期/时间在过去。"

#: app/views/checkin.py:170
msgid "✅ Enabled and timer started."
msgstr "✅ 已启用并计时器已启动。"

#: app/views/checkin.py:180
msgid "⛔ Disabled."
msgstr "⛔ 已禁用。"

#: app/views/checkin.py:182
msgid "⚠️ Cannot toggle — missing schedule or destination."
msgstr "⚠️ 无法切换—缺少计划或目的地。"

#: app/views/checkin.py:191
msgid "An error occurred while toggling status."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/email.py:69
msgid "Failed to load email messages."
msgstr "返回电子邮件"

#: app/views/email.py:92
msgid "Message saved."
msgstr "消息已保存。"

#: app/views/email.py:111
msgid "An error occurred while saving the message."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/email.py:125 app/views/messages.py:227
msgid "Message deleted."
msgstr "消息已删除。"

#: app/views/email.py:129 app/views/messages.py:232
msgid "An error occurred while deleting the message."
msgstr "删除用户时发生错误。"

#: app/views/email.py:161
msgid "Attached files updated."
msgstr "附件文件已更新。"

#: app/views/email.py:179
msgid "An unexpected error occurred while loading attachments."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/email.py:200
msgid "An error occurred while loading the message configuration."
msgstr "创建管理员帐户时发生错误。"

#: app/views/email.py:212
msgid "SMTP configuration not assigned or is disabled."
msgstr "SMTP配置未分配或已禁用。"

#: app/views/email.py:226 app/views/settings.py:124
msgid "Test email sent successfully."
msgstr "测试电子邮件发送成功。"

#: app/views/email.py:229
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: app/views/email.py:230
#, python-format
msgid "Email failed: %(reason)s"
msgstr "电子邮件失败：%(reason)s"

#: app/views/email.py:233
msgid "An unexpected error occurred while sending test email."
msgstr "删除用户时发生错误。"

#: app/views/email.py:245 app/views/messages.py:440
msgid "Access denied."
msgstr "拒绝访问。"

#: app/views/email.py:266 app/views/messages.py:388
msgid "Schedule updated successfully."
msgstr "计划更新成功。"

#: app/views/email.py:280 app/views/messages.py:417
msgid "An error occurred while updating the schedule."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/email.py:304
msgid "SMTP configuration assigned."
msgstr "SMTP配置已分配。"

#: app/views/email.py:310
msgid "SMTP configuration removed."
msgstr "SMTP配置已分配。"

#: app/views/email.py:324
msgid "An error occurred while assigning SMTP configuration."
msgstr "更新您的帐户时发生错误。"

#: app/views/email.py:338
msgid "Unable to fetch email status."
msgstr "发送测试电子邮件失败："

#: app/views/help.py:37
msgid "An error occurred while loading the help page."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/index.py:53
msgid "Error loading dashboard"
msgstr "返回电子邮件"

#: app/views/locale.py:118
msgid "Welcome to Grylli"
msgstr "欢迎来到 Grylli"

#: app/views/locale.py:121
msgid "Failed to determine locale."
msgstr "创建用户失败。"

#: app/views/messages.py:74
msgid "Failed to load messages."
msgstr "返回电子邮件"

#: app/views/messages.py:105
msgid "Message created successfully."
msgstr "消息创建成功。"

#: app/views/messages.py:120
msgid "An error occurred while creating the message."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/messages.py:168
msgid "Message updated successfully."
msgstr "消息更新成功。"

#: app/views/messages.py:194
msgid "An error occurred while updating the message."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/messages.py:282 app/views/reminders.py:254
msgid "Destinations updated."
msgstr "目的地已更新。"

#: app/views/messages.py:317
msgid "An error occurred while assigning destinations."
msgstr "创建管理员帐户时发生错误。"

#: app/views/messages.py:464
msgid "An error occurred while loading the message."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/messages.py:545
msgid "Unable to fetch message status."
msgstr "无法获取消息状态。"

#: app/views/messages.py:560
msgid "No destinations assigned to this message."
msgstr "SMTP配置未分配或已禁用。"

#: app/views/messages.py:578
msgid "Test message sent successfully."
msgstr "测试电子邮件发送成功。"

#: app/views/messages.py:580
msgid "Test message failed: "
msgstr "消息已保存。"

#: app/views/mfa.py:68
msgid "You must enter a code from your authenticator."
msgstr "您必须输入来自身份验证器的代码。"

#: app/views/mfa.py:85 app/views/mfa.py:295 app/views/mfa.py:303
msgid "Invalid code. Please try again."
msgstr "无效的代码。请再试一次。"

#: app/views/mfa.py:94
msgid "Two-factor authentication disabled."
msgstr "通知已禁用"

#: app/views/mfa.py:108
msgid "An unexpected error occurred while updating MFA settings."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/mfa.py:152
msgid "Recovery codes are only shown immediately after enabling MFA."
msgstr "在启用MFA后立即显示恢复代码。"

#: app/views/mfa.py:167
msgid "Could not load recovery codes."
msgstr "无法加载恢复代码。"

#: app/views/mfa.py:194
msgid "No MFA challenge in progress."
msgstr "没有正在进行的MFA挑战。"

#: app/views/mfa.py:202
msgid "User not found for MFA challenge."
msgstr "用户未找到。"

#: app/views/mfa.py:262
msgid ""
"You have used your last recovery code. MFA has been disabled. Please remove "
"Grylli from your authenticator app, and re-enable MFA to protect your "
"account."
msgstr "您已使用了最后一个恢复代码。MFA已被禁用。请从您的身份验证器应用中移除Grylli，并重新启用MFA以保护您的帐户。"

#: app/views/mfa.py:283
#, python-brace-format
msgid "Recovery code accepted. You have {remaining} recovery codes left."
msgstr "恢复代码已接受。您还有{remaining}个恢复代码。"

#: app/views/mfa.py:298
msgid "An unexpected error occurred during MFA challenge."
msgstr "删除用户时发生错误。"

#: app/views/privacy.py:36
msgid "An error occurred while loading the Privacy Notice."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/reminders.py:72
msgid "Failed to load reminders."
msgstr "返回电子邮件"

#: app/views/reminders.py:102
msgid "Reminder created successfully."
msgstr "消息创建成功。"

#: app/views/reminders.py:125
msgid "Failed to create reminder."
msgstr "创建用户失败。"

#: app/views/reminders.py:151
msgid "Reminder updated successfully."
msgstr "用户更新成功。"

#: app/views/reminders.py:174
msgid "Failed to edit reminder."
msgstr "发送测试电子邮件"

#: app/views/reminders.py:198
msgid "Reminder deleted."
msgstr "用户已删除。"

#: app/views/reminders.py:201
msgid "Failed to delete reminder."
msgstr "删除备份失败。"

#: app/views/reminders.py:276
msgid "Failed to load or update destinations."
msgstr "分配目的地"

#: app/views/reminders.py:292
msgid "No destinations assigned to this reminder."
msgstr "SMTP配置未分配或已禁用。"

#: app/views/reminders.py:320
msgid "No email message linked to this reminder."
msgstr "没有与此提醒链接的电子邮件消息。"

#: app/views/reminders.py:322
msgid "SMTP configuration is disabled."
msgstr "SMTP配置未分配或已禁用。"

#: app/views/reminders.py:361
msgid "Test reminder sent successfully."
msgstr "测试电子邮件发送成功。"

#: app/views/reminders.py:364
msgid "Test reminder failed: "
msgstr "消息已保存。"

#: app/views/reminders.py:371
msgid "Failed to send test reminder."
msgstr "发送测试电子邮件失败："

#: app/views/reminders.py:401
msgid "Failed to load reminder details."
msgstr "查看详情"

#: app/views/reminders.py:427
msgid "Reminder schedule updated successfully."
msgstr "计划更新成功。"

#: app/views/reminders.py:448
msgid "Failed to load or save reminder schedule."
msgstr "无法加载或保存提醒计划。"

#: app/views/reminders.py:470 app/views/reminders.py:473
msgid "None"
msgstr "否"

#: app/views/reminders.py:497
msgid "You must select both an SMTP config and an email message, or neither."
msgstr "您必须选择一个SMTP配置和一个电子邮件消息，或都不选。"

#: app/views/reminders.py:512
msgid "Email reminder settings updated."
msgstr "目的地已更新。"

#: app/views/reminders.py:537
msgid "Failed to assign email reminder."
msgstr "分配电邮提醒"

#: app/views/settings.py:41
msgid "Failed to load settings."
msgstr "发送测试电子邮件失败。检查SMTP设置。"

#: app/views/settings.py:120
msgid "Test Email from Grylli"
msgstr "来自Grylli的测试电子邮件"

#: app/views/settings.py:121
msgid "This is a test email from the Grylli SMTP settings page."
msgstr "这是来自Grylli SMTP设置页面的测试电子邮件。"

#: app/views/settings.py:127
msgid "Failed to send test email: "
msgstr "发送测试电子邮件失败："

#: app/views/tools.py:70
#, python-format
msgid "Backup created: %(filename)s"
msgstr "备份已创建：%(filename)s"

#: app/views/tools.py:73
msgid "Failed to create backup."
msgstr "创建备份失败。"

#: app/views/tools.py:143
msgid "Invalid backup filename."
msgstr "无效的备份文件名。"

#: app/views/tools.py:149
#, python-format
msgid "Backup deleted: %(filename)s"
msgstr "备份已删除：%(filename)s"

#: app/views/tools.py:152
msgid "Backup file not found."
msgstr "未找到备份文件。"

#: app/views/tools.py:168
msgid "Failed to delete backup."
msgstr "删除备份失败。"

#: app/views/user_smtp.py:36
msgid "Unable to load SMTP configurations."
msgstr "SMTP配置"

#: app/views/user_smtp.py:63
msgid "SMTP destination created successfully."
msgstr "SMTP目的地创建成功。"

#: app/views/user_smtp.py:80
msgid "Error creating SMTP configuration."
msgstr "SMTP配置"

#: app/views/user_smtp.py:113
msgid "SMTP destination updated."
msgstr "SMTP目的地更新成功。"

#: app/views/user_smtp.py:130
msgid "Failed to load or update SMTP config."
msgstr "加载或更新 SMTP 配置失败。"

#: app/views/user_smtp.py:145
msgid "SMTP destination deleted."
msgstr "SMTP目的地已删除。"

#: app/views/user_smtp.py:148
msgid "Error deleting SMTP configuration."
msgstr "播种系统配置时出错："

#: app/views/user_smtp.py:164
msgid "Test email sent successfully to your account email."
msgstr "测试电子邮件已成功发送至您的账户电子邮件。"

#: app/views/user_smtp.py:166
msgid "Failed to send test email. Check SMTP settings."
msgstr "发送测试电子邮件失败。检查SMTP设置。"

#: app/views/user_smtp.py:169
msgid "Error sending test email."
msgstr "发送测试电子邮件"

#: app/views/users.py:58
msgid "Failed to load user list."
msgstr "返回电子邮件"

#: app/views/users.py:82
msgid "Password is required when creating a new user."
msgstr "创建新用户时需要密码。"

#: app/views/users.py:87 app/views/users.py:156
msgid "Username already exists."
msgstr "用户名已存在。"

#: app/views/users.py:92 app/views/users.py:163
msgid "Email already exists."
msgstr "电子邮件已存在。"

#: app/views/users.py:107
#, python-format
msgid "User '%(username)s' created successfully."
msgstr "用户 '%(username)s' 创建成功。"

#: app/views/users.py:115
msgid "Failed to create user."
msgstr "创建用户失败。"

#: app/views/users.py:176
msgid "User updated successfully."
msgstr "用户更新成功。"

#: app/views/users.py:183 app/views/users.py:301
msgid "An error occurred while updating the user."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/users.py:255
msgid "User deleted."
msgstr "用户已删除。"

#: app/views/users.py:262
msgid "An error occurred while deleting the user."
msgstr "删除用户时发生错误。"

#: app/views/users.py:279
msgid "You cannot change your own enabled status."
msgstr "您不能更改自己的启用状态。"

#: app/views/users.py:292
#, python-format
msgid "User '%(username)s' has been %(status)s."
msgstr "用户 '%(username)s' 已被 %(status)s。"

#: app/views/users.py:318
msgid "You cannot reset your own MFA."
msgstr "⚪ = 您不能禁用自己的账户。"

#: app/views/users.py:331
#, python-format
msgid "MFA disabled for user '%(username)s'."
msgstr "MFA已禁用用户'%(username)s'的MFA。"

#: app/views/users.py:335
msgid "An error occurred while resetting MFA."
msgstr "删除用户时发生错误。"

#: app/views/users.py:358
msgid "Invalid role"
msgstr "无效的角色。"

#: app/views/users.py:364
#, python-format
msgid "Role updated for %(username)s."
msgstr "MFA已禁用用户'%(username)s'的MFA。"

#: app/views/users.py:370
msgid "An error occurred while updating the role."
msgstr "更新用户时发生错误。"

#: app/views/users.py:390
msgid "User account unlocked."
msgstr "您的账户已被永久删除。"

#: app/views/users.py:395
msgid "An error occurred while unlocking the account."
msgstr "创建管理员帐户时发生错误。"

#: app/views/webhook.py:54
msgid "Webhook created successfully."
msgstr "Webhook 创建成功。"

#: app/views/webhook.py:68
msgid "Failed to create webhook."
msgstr "创建备份失败。"

#: app/views/webhook.py:101
msgid "Could not load webhooks."
msgstr "无法加载恢复代码。"

#: app/views/webhook.py:124
msgid "Webhook updated successfully."
msgstr "Webhook 更新成功。"

#: app/views/webhook.py:138
msgid "Failed to update webhook."
msgstr "删除备份失败。"

#: app/views/webhook.py:154
msgid "Failed to load or update webhook config."
msgstr "加载或更新 SMTP 配置失败。"

#: app/views/webhook.py:170
msgid "Webhook deleted."
msgstr "Webhook 已删除。"

#: app/views/webhook.py:175
msgid "Failed to delete webhook."
msgstr "删除备份失败。"

#: app/views/webhook.py:196
msgid "Test notification sent."
msgstr "编辑通知"

#: app/views/webhook.py:199
#, python-format
msgid "Test failed: %(msg)s"
msgstr "开启 TLS: %(tls)s"

#: app/views/webhook.py:203
msgid "Unexpected error sending test."
msgstr "删除用户时发生错误。"

#~ msgid ""
#~ "Grylli is a secure message delivery platform designed to activate after "
#~ "prolonged user inactivity."
#~ msgstr "Grylli 是一个安全消息传递平台，设计用于在用户长期不活动后激活。"

#~ msgid ""
#~ "It is a modern reimplementation of Gone Man’s Switch with a refined tech "
#~ "stack, better maintainability, and an improved user experience."
#~ msgstr "它是一个现代的重实现的失控开关，具有精致的技术栈，更好的可维护性和改进的用户体验。"

#~ msgid "Body:"
#~ msgstr "正文："

#~ msgid "Subject:"
#~ msgstr "主题:"

#~ msgid "Content:"
#~ msgstr "内容:"

#~ msgid "Edit SMTP"
#~ msgstr "编辑 SMTP"

#~ msgid ""
#~ "docker exec -it container_name bash \"python3 "
#~ "tools/reset_admin_password.py\""
#~ msgstr ""
#~ "docker exec -it container_name bash \"python3 "
#~ "tools/reset_admin_password.py\""

#~ msgid "Admin Notes"
#~ msgstr "管理员备注"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "查看"

#~ msgid "Schedule"
#~ msgstr "日程"

#~ msgid "Message is enabled"
#~ msgstr "消息已启用"

#~ msgid "Message is disabled"
#~ msgstr "消息已禁用"

#~ msgid "No SMTP configuration selected."
#~ msgstr "未选择SMTP配置。"

#~ msgid "Enable the message to start monitoring."
#~ msgstr "启用消息以开始监控。"

#~ msgid "✅ SMTP settings saved."
#~ msgstr "SMTP 设置"

#~ msgid "If you don’t check in, Grylli delivers the message for you."
#~ msgstr "如果您没有签到，Grylli 会为您传递消息。"

#~ msgid "Fill in already discovered missing translations:"
#~ msgstr "填写已发现的缺失翻译："

#~ msgid "Add missing phrases in that JSON file."
#~ msgstr "在该JSON文件中添加缺失的短语。"

#~ msgid "From:"
#~ msgstr "从："

#~ msgid ""
#~ "Attach the updated JSON file to a new GitHub issue when submitting your "
#~ "changes."
#~ msgstr "在提交更改时将更新的JSON文件附加到新的GitHub问题中。"

#~ msgid "admin"
#~ msgstr "管理员"

#~ msgid "user"
#~ msgstr "用户"

#~ msgid "Logging in"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "SMTP error: "
#~ msgstr "SMTP 错误:"

#~ msgid "enabled"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "disabled"
#~ msgstr "禁用"

#~ msgid "Tables currently in DB: %s"
#~ msgstr "当前数据库中的表："

#~ msgid "Database or system_config table missing. Running migrations now..."
#~ msgstr "数据库或 system_config 表缺失。现在正在运行迁移..."

#~ msgid "Migrations applied successfully."
#~ msgstr "迁移应用成功。"

#~ msgid "Migration failed."
#~ msgstr "迁移失败。"

#~ msgid "System config seeded successfully."
#~ msgstr "系统配置成功播种。"

#~ msgid "Grylli encrypts sensitive data and logs all key actions for auditing."
#~ msgstr "Grylli 加密敏感数据并记录所有关键操作以便审计。"

#~ msgid "For example:"
#~ msgstr "例如："

#~ msgid "At least one special character (e.g., !@#$%%)"
#~ msgstr "至少包含一个特殊字符（例如，!@#$%%）"

#~ msgid "Click"
#~ msgstr "点击"

#~ msgid "➕ Add User"
#~ msgstr "➕ 添加用户"

#~ msgid "role"
#~ msgstr "角色"

#~ msgid "to save."
#~ msgstr "保存。"

#~ msgid "Toggle Theme"
#~ msgstr "切换主题"

#~ msgid "Link Email Reminder"
#~ msgstr "链接电邮提醒"

#~ msgid ""
#~ "Your account is not activated. Please check your email for the activation "
#~ "link."
#~ msgstr "您的帐户尚未激活。请检查您的电子邮件以获取激活链接。"

#~ msgid "Multi-factor authentication required. Please enter your code."
#~ msgstr "需要多因素认证。请输入您的代码。"

#~ msgid "About Grylli"
#~ msgstr "关于 Grylli"

#~ msgid ""
#~ "Grylli is a secure, self-hosted message delivery platform that automatically"
#~ " sends pre-configured messages if a user fails to check in within a defined "
#~ "time period."
#~ msgstr "Grylli 是一个安全的自托管消息传递平台，如果用户在定义的时间段内未签到，它会自动发送预配置的消息。"

#~ msgid ""
#~ "It supports multiple users, customizable schedules, and recurring reminders."
#~ msgstr "它支持多用户和可定制的时间表。"

#~ msgid ""
#~ "Messages and reminders can be delivered via email, webhooks, or over 100 "
#~ "third-party services through Apprise."
#~ msgstr "消息可以通过电子邮件、webhooks 或通过 Apprise 传递给超过 80 个第三方服务。"

#~ msgid ""
#~ "Users can configure their own SMTP servers to ensure emails and reminders "
#~ "appear to come directly from them — not from the system administrator."
#~ msgstr "用户可以配置自己的 SMTP 服务器，以确保消息看似直接来自他们，而不是系统管理员。"

#~ msgid ""
#~ "Sensitive data is encrypted at rest, and all operations are secured with "
#~ "strong authentication and audit-friendly logging."
#~ msgstr "敏感数据在静态时加密，所有消息操作都通过强身份验证和审计友好的日志记录进行保护。"

#~ msgid ""
#~ "Built with a modern, reactive technology stack, Grylli is optimized for "
#~ "responsiveness and works seamlessly across desktop and mobile devices."
#~ msgstr "Grylli 使用现代、响应式技术栈构建，已优化的响应能力，能够在桌面和移动设备上无缝工作。"

#~ msgid "Version:"
#~ msgstr "版本："

#~ msgid "Repository:"
#~ msgstr "存储库："

#~ msgid "GitHub - samcro1967/grylli"
#~ msgstr "GitHub - samcro1967/grylli"

#~ msgid ""
#~ "Grylli includes built-in instructions throughout the app to help you "
#~ "configure and manage your setup."
#~ msgstr "Grylli 在整个应用程序中包含内置说明，帮助您配置和管理您的设置。"

#~ msgid ""
#~ "This page provides an overview of key features and direct links to where "
#~ "they can be managed."
#~ msgstr "此页面提供关键功能的概述和可以管理它们的直接链接。"

#~ msgid "Create and assign messages"
#~ msgstr "创建一条消息或电子邮件。"

#~ msgid "Use your own email server"
#~ msgstr "使用您自己的邮件服务器"

#~ msgid "Apprise Integration"
#~ msgstr "Apprise 目的地"

#~ msgid "Send notifications to 80+ supported services"
#~ msgstr "向 80+ 个受支持的服务发送通知"

#~ msgid "Trigger actions or external workflows"
#~ msgstr "触发操作或外部工作流"

#~ msgid "View and manage secure email messages"
#~ msgstr "安全电子邮件消息概览"

#~ msgid "Create, schedule, and manage reminders"
#~ msgstr "安排电子邮件"

#~ msgid "User-specific settings, SMTP configuration (if provided)"
#~ msgstr "用户特定的设置，SMTP 配置（如果提供）"

#~ msgid ""
#~ "If you are running Grylli on your own server, you are responsible for the "
#~ "storage, processing, and lawful handling of all user data on that instance."
#~ msgstr "如果您在自己的服务器上运行 Grylli，您有责任存储、处理并合法处理该实例上的所有用户数据。"

#~ msgid "View  system-wide environment values."
#~ msgstr "查看系统范围的环境值。"

#~ msgid "View and test global SMTP settings."
#~ msgstr "发送测试电子邮件失败。检查SMTP设置。"

#~ msgid "Includes setup instructions, integrations, and troubleshooting."
#~ msgstr "包括安装说明、集成和故障排除。"

#~ msgid ""
#~ "The uploads folder is not per user.  If required per user, you will ndd to "
#~ "create subdirectoried per user and setup permissions so users can only see "
#~ "their own folder."
#~ msgstr "uploads文件夹不是每个用户各自的。如果需要为每个用户创建，您需要为每个用户创建子目录并设置权限，让用户只能看到自己的文件夹。"

#~ msgid "Click ➕ Add User to open the new user form."
#~ msgstr "打开新用户表单。"

#~ msgid "Select the appropriate role:"
#~ msgstr "选择合适的"

#~ msgid "To edit a user, click ✏️ and update their info."
#~ msgstr "要编辑用户，点击✏️并更新他们的信息。"

#~ msgid "To delete a user, click 🗑️ and confirm the deletion."
#~ msgstr "要删除用户，点击🗑️并确认删除。"

#~ msgid "🔴 = User is disabled and cannot log in."
#~ msgstr "🔴 = 用户已禁用，无法登录。"

#~ msgid "Hold On"
#~ msgstr "坚持"

#~ msgid ""
#~ "Download all your account data as a JSON file. This includes your reminders,"
#~ " messages, email settings, and more. The file is for your records only and "
#~ "cannot be imported back. Protect it as it may contain sensitive information."
#~ msgstr ""
#~ "以 JSON 文件格式下载您所有的账户数据。这包括您的提醒、消息、电子邮件设置等。该文件仅供您保存，无法导入回系统。请保护它，因为可能包含敏感信息。"

#~ msgid "Danger Zone"
#~ msgstr "危险区域"

#~ msgid "Delete this backup?"
#~ msgstr "删除此备份？"

#~ msgid "decrypted"
#~ msgstr "已创建"

#~ msgid "🧪 Webhook test sent successfully!"
#~ msgstr "🧪 Webhook 测试发送成功！"

#~ msgid "🧪 Webhook test failed: "
#~ msgstr "🧪 Webhook 测试失败："

#~ msgid "🧪 Error sending webhook test."
#~ msgstr "🧪 发送 webhook 测试时出错。"

#~ msgid "Translations - Grylli"
#~ msgstr "翻译 - Grylli"

#~ msgid "Create Admin"
#~ msgstr "创建管理员"

#~ msgid "Layout Debug"
#~ msgstr "布局调试"

#~ msgid "To (Recipient Email)"
#~ msgstr "收件人（电子邮件）"

#~ msgid "Add Email"
#~ msgstr "添加邮件"

#~ msgid "Attach SMTP Config"
#~ msgstr "附加 SMTP 配置"

#~ msgid "Disable to edit email"
#~ msgstr "发送测试电子邮件失败："

#~ msgid "Disable to attach files"
#~ msgstr "附加文件"

#~ msgid "Disable to assign SMTP"
#~ msgstr "禁用以分配 SMTP"

#~ msgid "Disable to schedule check-in"
#~ msgstr "安排签到"

#~ msgid "Send this email to yourself to preview it."
#~ msgstr "发送此邮件给您自己以预览。"

#~ msgid "Edit Notificaton"
#~ msgstr "编辑通知"

#~ msgid "Update Notification"
#~ msgstr "更新通知"

#~ msgid "Schedule Message"
#~ msgstr "计划消息"

#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "主题"

#~ msgid "Reminder is enabled"
#~ msgstr "电子邮件已启用"

#~ msgid "Reminder is disabled"
#~ msgstr "电子邮件已禁用"

#~ msgid "Send Test"
#~ msgstr "发送测试"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密码："

#~ msgid "Created"
#~ msgstr "已创建"

#~ msgid "Security questions updated successfully."
#~ msgstr "Apprise 目的地更新成功。"

#~ msgid "Please correct the errors below."
#~ msgstr "请纠正以下错误。"

#~ msgid ""
#~ "Grylli is a secure message scheduling and delivery system designed to ensure"
#~ " your important messages are sent — even if you’re unable to check in."
#~ msgstr "Grylli 是一个安全消息调度和传递系统，旨在确保您的重要消息被传递 - 即使您无法亲自发送。"

#~ msgid ""
#~ "With support for email, webhooks, and over 100 third-party services via "
#~ "Apprise, Grylli gives you full control over how and when messages are "
#~ "delivered."
#~ msgstr "通过支持电子邮件、webhooks和Apprise的100多个第三方服务，Grylli让您完全控制消息的发送方式和时间。"

#~ msgid ""
#~ "You can also configure your own SMTP settings to ensure messages appear to "
#~ "come from your personal address."
#~ msgstr "您还可以配置自己的SMTP设置以确保消息的来源显示为您的个人地址。"

#~ msgid "Create a message, email, or reminder."
#~ msgstr "创建一条消息或电子邮件。"

#~ msgid "Use test-send to validate your destination setup."
#~ msgstr "使用测试发送来验证您的目的地设置。"

#~ msgid "Enable the item to activate automatic delivery logic."
#~ msgstr "启用消息或提醒以激活发送。"

#~ msgid "Check in regularly to prevent automated sends."
#~ msgstr "定期签到以防止自动发送。"

#~ msgid ""
#~ "Your data is encrypted at rest, messages are only sent if you miss a check-"
#~ "in, and you can export or delete your account at any time."
#~ msgstr "您的数据在静态时加密，只有在您未签到时才会发送消息，您可以随时导出或删除您的账户。"

#~ msgid ""
#~ "Run this command from the host to manually check for new Grylli releases:"
#~ msgstr "从主机运行此命令以手动检查新的 Grylli 版本："

#~ msgid "get_setting('%(key)s') -> '%(value)s' (sensitive: %(sensitive)s)"
#~ msgstr ""
#~ "get_setting('%(key)s') -> '%(value)s' (raw: '%(raw)s', sensitive: "
#~ "%(sensitive)s)"

#~ msgid "Preparing email to %(to)s"
#~ msgstr "准备发送邮件给%(to)s"

#~ msgid ""
#~ "SMTP configuration: host=%(host)s (type=%(host_type)s), port=%(port)s "
#~ "(type=%(port_type)s)"
#~ msgstr ""
#~ "SMTP 主机 = '%(host)s' (类型: %(host_type)s)，端口 = %(port)s (类型: %(port_type)s)"

#~ msgid "SMTP username: %(user)s"
#~ msgstr "使用用户: %(user)s"

#~ msgid "TLS enabled: %(tls)s"
#~ msgstr "开启 TLS: %(tls)s"

#~ msgid "Starting TLS connection..."
#~ msgstr "启动 TLS"

#~ msgid "Logging into SMTP server..."
#~ msgstr "正在登录 SMTP 服务器..."

#~ msgid "Sending email message..."
#~ msgstr "计划消息"

#~ msgid "Email sent successfully to %(to)s"
#~ msgstr "测试电子邮件发送成功。"

#~ msgid "SMTP error while sending to %(to)s: %(error)s"
#~ msgstr "发送到 %(to)s 时的 SMTP 错误: %(error)s"

#~ msgid "Attach files to emails and customize delivery metadata."
#~ msgstr "附加任何可选文件（如果需要）。"

#~ msgid ""
#~ "Grylli is a secure message scheduling and delivery system designed to ensure"
#~ " your important messages are delivered — even if you can’t be there to send "
#~ "them."
#~ msgstr "Grylli 是一个安全消息调度和传递系统，旨在确保您的重要消息被传递 - 即使您无法亲自发送。"

#~ msgid ""
#~ "Whether you’re planning ahead, setting up emergency communication, or "
#~ "building peace of mind, Grylli helps automate your message delivery via "
#~ "multiple channels including email, webhooks, and Apprise notifications."
#~ msgstr ""
#~ "无论您是在做计划、设置紧急通信，还是建立安心保障，如果您错过签到，Grylli 都能通过电子邮件、webhooks 或 Apprise "
#~ "通知来自动化您的消息传递。"

#~ msgid "Create a notification, email, or reminder."
#~ msgstr "创建一条消息或电子邮件。"

#~ msgid ""
#~ "Set your check-in interval and grace period for notifications and emails."
#~ msgstr "设置您的签到间隔和宽限期。"

#~ msgid "Assign one or more delivery destinations."
#~ msgstr "指定一个或多个传递目的地。"

#~ msgid "Schedule reminders to send at specific times or on a recurring basis."
#~ msgstr "安排提醒在特定时间或定期发送。"

#~ msgid "Enable the notification, email, or reminder to activate delivery."
#~ msgstr "启用消息或提醒以激活发送。"

#~ msgid ""
#~ "Regularly check in to Grylli to prevent automated delivery; miss a check-in "
#~ "and Grylli sends your messages as scheduled."
#~ msgstr "定期检查Grylli以防止自动发送；如果错过了检查，Grylli将按计划发送您的消息。"

#~ msgid "An error occurred while loading the index page."
#~ msgstr "更新用户时发生错误。"

#~ msgid "min"
#~ msgstr "管理面板"

#~ msgid "Schedule Check-In"
#~ msgstr "安排签到"

#~ msgid "Manage Backups"
#~ msgstr "数据库备份"

#~ msgid "Trigger or delete encrypted database backups."
#~ msgstr "数据库备份"

#~ msgid "View Logs"
#~ msgstr "查看详情"

#~ msgid "System Settings"
#~ msgstr "系统设置"

#~ msgid "View environment configuration, default language, and public base URL."
#~ msgstr "查看环境配置、默认语言和公共基础URL。"

#~ msgid ""
#~ "View and test the global SMTP configuration used for system-level emails."
#~ msgstr "查看和测试用于系统级电子邮件的全局SMTP配置。"

#~ msgid "Run Admin Tasks"
#~ msgstr "⚠️ 管理提示"

#~ msgid ""
#~ "Trigger maintenance operations like version checks or other one-time system "
#~ "tasks manually."
#~ msgstr "手动触发维护操作，比如版本检查或其他一次性系统任务。"

#~ msgid ""
#~ "Create, edit, enable/disable, or delete user accounts. Control MFA, roles, "
#~ "and recovery access."
#~ msgstr "创建、编辑、启用/禁用或删除用户账户。"

#~ msgid ""
#~ "Detailed setup, upgrade, and deployment instructions are available in the "
#~ "repository."
#~ msgstr "详细的设置、升级和部署说明可在存储库中找到。"

#~ msgid "System SMTP Configuration"
#~ msgstr "系统配置"

#~ msgid "Sensitive"
#~ msgstr "敏感"

#~ msgid "Editable"
#~ msgstr "可编辑"

#~ msgid "Hidden sensitive value"
#~ msgstr "隐藏的敏感值"

#~ msgid "Linked to notification"
#~ msgstr "编辑通知"

#~ msgid "Linked to secure email"
#~ msgstr "发送测试电子邮件失败："

#~ msgid "Linked to reminder"
#~ msgstr "编辑邮件"

#~ msgid "Grylli | Admin | Logs"
#~ msgstr "Grylli | 管理 | 日志"

#~ msgid "View recent application logs"
#~ msgstr "查看最近的应用日志"

#~ msgid "Grylli | Admin | SMTP Settings"
#~ msgstr "发送测试电子邮件失败。检查SMTP设置。"

#~ msgid "Failed to load system settings."
#~ msgstr "系统设置"

#~ msgid "Notifications"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "New Notification"
#~ msgstr "保存通知"

#~ msgid "Notification"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Enabled Notifications"
#~ msgstr "添加通知"

#~ msgid "Select the Apprise and Webhook destinations for this notification."
#~ msgstr "选择此通知的 Apprise 和 Webhook 目标。"

#~ msgid "Edit Notification"
#~ msgstr "编辑通知"

#~ msgid "Create Notification"
#~ msgstr "创建通知"

#~ msgid "Update the label, subject, and content of your notification."
#~ msgstr "更新通知的标签、主题和内容。"

#~ msgid "Fill out the form to create a new notification."
#~ msgstr "填写表格以添加新用户。"

#~ msgid "Save Notification"
#~ msgstr "保存通知"

#~ msgid "Show Notification Setup Help"
#~ msgstr "显示 SMTP 设置帮助"

#~ msgid "Hide Notification Setup Help"
#~ msgstr "隐藏 SMTP 设置帮助"

#~ msgid "Add Notification"
#~ msgstr "添加通知"

#~ msgid "How to create and send a notification"
#~ msgstr "如何创建和发送通知"

#~ msgid "List Notifications"
#~ msgstr "编辑通知"

#~ msgid "Schedule Notification"
#~ msgstr "创建通知"

#~ msgid "Notification Details"
#~ msgstr "通知详情"

#~ msgid "Back to Notifications"
#~ msgstr "返回通知"

#~ msgid "Disable to edit notification"
#~ msgstr "编辑通知"

#~ msgid "Send Test Notification"
#~ msgstr "编辑通知"

#~ msgid "Delete Notification"
#~ msgstr "创建通知"

#~ msgid "Notification is enabled"
#~ msgstr "通知已启用"

#~ msgid "Notification is disabled"
#~ msgstr "通知已禁用"

#~ msgid "Click “Add notification” and fill out the subject and content fields."
#~ msgstr "点击“添加通知”并填写主题和内容字段。"

#~ msgid "Save the notification to return to the overview."
#~ msgstr "保存通知以返回概览。"

#~ msgid "Enable the notification using the 🔴/🟢 toggle button."
#~ msgstr "使用🔴/🟢切换按钮启用通知。"

#~ msgid "You can preview the notification config using 🔍."
#~ msgstr "您可以使用🔍预览通知配置。"

#~ msgid "Once a notification is sent, it will be automatically disabled."
#~ msgstr "通知发送后，将自动禁用。"

#~ msgid "No notifications available."
#~ msgstr "通知已禁用"

#~ msgid "Grylli | Notifications | Overview"
#~ msgstr "编辑通知"

#~ msgid "Cannot edit while assigned to notifications"
#~ msgstr "分配到通知时无法编辑"

#~ msgid "Cannot delete while assigned to notifications"
#~ msgstr "分配到通知时无法删除"

#~ msgid "Failed to load SMTP configurations."
#~ msgstr "SMTP配置"

#~ msgid "Failed to create SMTP destination."
#~ msgstr "创建SMTP目的地"

#~ msgid "Failed to update SMTP destination."
#~ msgstr "创建SMTP目的地"

#~ msgid "Failed to delete SMTP configuration."
#~ msgstr "🧪 发送测试通知失败："

#~ msgid "Failed to send test email. "
#~ msgstr "发送测试电子邮件失败："
